不如就用上黃下黑旗啦

設計鮮明 容易識別
外國冇乜出名嘅相同設計
兩隻顏色都好代表我哋
容易製造 甚至可以分開拼埋
同英國中國歷史一刀兩斷

求撚旗

Austrian Empire

原來烏克蘭就係下面變藍色
大家都係搞緊革命

ugly

其實現階段要整支國旗出黎主要有乜野用？
最主要就係要表達香港獨立意志

可以表達到獨立意志，又已經存在、並且全球公認既，就係呢張：

正式既國旗，等歷史時機到左就自自然然會出現
唔好為左一支旗，同埋幾年黎都得唔到既結論再爭論
大家用住先，反正呢支「香港獨立」旗最尾一定會換走，唔會驚以後冇機會再討論

正！

哈布斯堡王朝君主專制

NB

我覺得港英旗永遠都係經典 但可以將背景改做夏威夷旗 紅白藍間條既代表香港本土（紅白藍帆布、膠袋）亦同美國感覺相近啲
將港英徽章貼上夏威夷旗即成

以後講香港獨立係咪變犯法

可能 但佢bypass香港國會我哋都無咩辦法
唯有效法甘地塞爆赤住順便入去探手足

紅色=支共
藍色=藍屍
白色=白衣人

麻麻

按你呢個標準咩國旗都唔使整

洋紫荊唔老來

如果要用一面旗幟代表香港，就係呢面黃黑旗

Pepsi

有人整出黎落場揮有人by就帶得起架啦
使乜連登出公投post

贊成
成個港英徽章劈上去咪算搞咁多花臣設計新徽把撚咩

笑左
你又岩

唔要抽氣扇。

求pin

唉睇嚟我要自己搵管道再睇多次

唔係國旗係革命旗
而家太多唔同版本
國際標準你淨係用文字人哋會覺得你係橫額多於旗幟

Wir sind Hongkongern, kennen ihr unser Farben?

求撚旗啦

唔係歷史毒撚識閪咩

支持！！

推 光復香港 時代革命

將來教香港史要點教呢面旗

我愛紅旗

香港獨立黑旗

唔要同日落國有關

其實而家歐洲最支持我哋嘅波蘭同埋烏克蘭都係兩色

放隻雞向度做乜？
暗喻一半港人都係雞？

好多外國人想支持香港，都唔知搵邊支旗，我地有一支旗，除咗可以團結人心，仲有助國際宣傳！

但其實咁樣樣幾簡單我又覺得好靚喎

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

唔識中文睇唔明
同埋黑底其實唔夠顯眼 你睇啲人舉美國旗搶眼好多

第一眼就諗起勇武手足

上: 黃頭盔
下: Black bloc

人地上黑下黃 wor

靚

太複雜喇

仲要把抽氣扇？

紅色黑色本身都係常用嘅配色
着衫咁樣配都幾靚㗎

藍紅background 改成黃黑會點

咁全世界咁多歷史毒l睇係佢哋眼中好芒刺在背
更何況好多讀過基本西史嘅人都知Habsburg Austria以前用黃黑雙色 唔需要太專門歷史毒l

百事可樂？

啲整旗撚真係好撚煩 每隔一排就彈出嚟話要代表性乜乜柒柒

無群眾共識就唔好係度自Hi啦

唔好要抽氣扇啦
完全代表唔到香港
寧願要獅子捧住珍珠

我好奇
點解咁著重一面統一既旗幟？

據我所知，國際標準冇話你冇一支旗就唔係立國運動

香港獨立就係香港獨立，舉邊支旗都係香港獨立，咁不如用住先

多狗

無錯！我地就係黃黑色！光復！革命！

會變AnCap

推

佢不滿咪隻揪囉
講到底咪又係毒撚學日本仔特別鍾意普魯士德國嗰邊歷史

咪香港精神求撚旗

我覺得唔錯，幾有特色

但你自己都話唔係整國旗
攞住黃黑二色整軍旗設計我覺得OK

黑旗唔夠搶眼？
象型文字唔係圖案？
支旗俾人睇定俾自己人睇？
咩叫意志？
我望到你果支旗，有咩意志可言？
獨旗就係依家最需要既意志
獨立後又可以永遠記錄

有冇諗過遲一個月你淨係攞嗰支旗已經可以拉鳩你

如果冇United state幾好，代表浴火重生後嘅香港國

黑色底，上面有啲字，對於唔識中文嘅人黎講，會令佢地諗起伊斯蘭國

阿Sir 求咩旗啊

Nb=牛逼？

港英永遠係經典
再加紅白藍間條就perfect

推！

用住先
如果贏咗咪將裏面啲元素加落去最後國旗
到時候都要全國諮詢㗎啦

簡單D好似好D

好似科索沃旗咁

我地全黑底 配黃色香港全圖
唔使咁煩

法國咩

我都覺得龍獅最好

你鍾意啦
黑白香港獨立
藍白光復香港
兩款龍獅
我全部都有

藍色 白色代表啲咩

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

星期日帶出去

本民前

唔係反對有旗
但其實有無諗過 曬咁多時間整旗 起碼由舊年香港之路到今日都未有共識
點解唔去推更有共識既行動post

同奧地利帝國調返轉，一來唔使畀人話抄，二來又有意思

形式主義抗爭

好似上次討論有提過
下面嗰張都唔錯嘅
不過感覺一定要有啲黃色

普魯士都係用黑色你究竟有無讀過歷史

個人作
隔黎post po左無人理

藍色自由白色和平

其實本民前同港獨旗都係藍色

講得好

Why not both ？ 齊齊推

唔要洋紫荊
或者直接唔要中間個徽章，國旗好似簡單d好d

正常香港人點會特登去讀普魯士歷史？
毒撚圈內嘢就認啦

咁你舉黃黑旗都係會拉鳩…
我唔明你諗法

如果將黃黑變成革命主色我ok呀，因為本來就係
但係你覺得舉一張純正既黃黑旗，就唔會有人拉鳩你… 唔係好明

我覺得ok

美國海岸防衛隊顏色好似好接近

支那人not bad呀

好似已經有
呢個印象中似係某個地方嘅旗P出黎

咁你整軍旗就要用軍旗式設計唔好用軍旗當國旗辦

所以就要用最撚簡單嘅方法去製造最撚多人認得佢旗

IC，題外話，你巴定絲？上次同你拗咗好耐

其實可以，上黃係頭盔下黑係blakbloc

科索沃旗出名柒

我都咁諗

不過是撚但揀支旗喇屌 共賊殺到喇
仲喺度同我講美學/抄人

代表藍絲，白衣人

試下將洋紫荊變成人頭gear圖案

其實ok

法國代表革命精神有何不可
同埋我係建議夏威夷嗰隻間條唔係三色旗
唔同的

著多蒙特啦

咁你就咪撚分咩紅店藍店啦
香港人對紅同藍兩隻色嘅印象都係負面
仲拎嚟代表香港

乜嘢叫做軍旗式設計？
又係英國佬徽章學嘢？

另外美國佬都冇用軍旗 每次部隊有自己部隊standard

唔同顏色喺唔同國旗入面都有唔同意思，唔通美國旗入面嘅紅色又係代表共產主義？

多蒙特？

大大枝旗塞爾維亞恨枝入骨， 無時無刻睇住呢塊地唔屬於你不知幾爽

有班人就係以ban人哋設計為樂
跟住自己整支極度中二病極複雜嘅國旗

所以傾左六七年都仲係咁

點解無藍色？
冇梁天琦身先士卒叫醒大家反省社會上嘅不公義
冇陳浩天提倡所講嘅香港人權民主法案

香港人會醒覺？
唔好再用核突抽氣扇，嗰隻花嘅品種係雜交而且係絕後

仲可以代表我地承認俾英國統治既歷史
但係就冇中國旗
因為我地唔承認中國統治

梗係藍白

香港國家隊件衫可以參考佢地

民族自強 香港獨立

紅色代表咩

咁你舉黃黑旗都係拉鳩你架啦......

係囉國旗邊有咁複雜㗎

好似你咁不學無術點抗爭唉
最柒係你明明想主張用黑配色但係居然舉普魯士出嚟做反面例子反對嗰下

個3隻色無問題
但係你同個國家無la lang就唔好同佢太似啦

美國旗個種都係
人地全部個種款式嘅都歷史上同美國有關係
你班友係咪真係要做第2個波多黎各先

Captain marvel

巴

Dortmund

合理同埋夠哂簡單之餘又有代表性

冇話拗嘅，大家都想光復香港姐！

巴打
如果你想講邊個最早行得前嘅話
咁一定唔到佢哋 得罪講我比佢哋幾個都早搞香港獨立 本土運動等等

唔通真係搵香港本土力量綠色黃色咩

依家鬥多咩?唔好咁幼稚啦，手足。
我嬲在係因為你話支旗要靚
靚唔靚呢D野，好撚主觀架渣。
顏色旗最撚ON9既地方就係太多國家用
你呢支，我就咁望都似D非洲唔撚識既國家旗
完全唔出眾架
一支旗最重要真係用黎團結國民，要有整體意志
【係可以為支旗去死】你整唔到呢個境界，就唔合格
講真，你問我俄羅斯果支旗果幾隻色代表咩，我都答唔到
外國人撚知你咩色咩意志咩?呢D係要小學開始教
而黑色獨旗好在就係完成唔洗教

唔重要啦總之咁相似都會比人聯想到君主專制2獨裁🤦🏻‍♂️

中華文化

旗我覺得要整，正如攬炒巴講過《香港民族論》係開始，《願榮光》係里程碑，如果整咗支代表香港嘅旗，就會再提升香港民族嘅身份

無錯好彩唔係得我一個覺得獨裁

香港一定係藍色 底 再加 龍獅
先有代表性

我地嘅革命文宣周圍都係黃色黑色，緊係黃色黑色啦！

黃色柒 不了

係支旗上面加獅子山LOGO

why not both 真係萬能，如果唔係國安法，分分鐘連登熱門全部係屎家軍。頭條新聞已成condom

加粒星或光芒
從黑夜升起

係咪淨係我覺得唔錯

真

咁撚中意負面印象，憎埋美國英國呀笨

you are not alone

好靚

其實就咁藍天黃地， 山嶺線用白色搞掂

呢個都幾好,雖然有d似菊花

黎明前既黑暗係好撚黑暗

哩句真 哈布斯堡哩個term 分分鐘落街問十個人可能得一兩個知係奧地利王室

我認為，想做就去做，想一想，榮光有攞過共識嗎？沒有，但好的話，自然成為共識，做左先吧。

幾正

唔該如果想涉獵國旗設計 至少學少少入門級旗幟學同紋章學 唔該

用連儂旗象徵多元文化，民族，活力同希望！

你有point

簡單便是美

不過好核突

黃黑旗

不如練習吓閱讀理解啦，手足
我係講顯眼唔係話要靚，影得相多數都夜晚，現實係外國傳媒影出嚟都唔覺你有舉。

講顯眼一定係舊香港旗最好，但係鬼佬好多都會當係懷念殖民，文宣改變唔到呢個睇法，我而家主力就係打reddit見得好多。要成日澄清。

上面有人貼左藍色白色我都覺得唔㗎，但係黃色一睇就諗起黃色勢力，黑色一睇就諗起black bloc，夠晒形象鮮明。

搞一次投票啦不如

黑改Navel blue 會唔會好啲

有冇星都好正

可摸耳中間加隻向上飛既火鳥？

似烏克蘭

國旗嘅設計intention唔應該剩係攞嚟落對家面

藍絲壓住黃......你玩野呀

理念係好不過視覺堅柒

你要咁講，你問下班人點解唔善用不推文，不過可能佢哋覺得屎家軍係有用PO

支持

世界有唔同文化 香港唔需要直接跟歐洲文化 唔該
同埋成日見你咁多意見 有冇任何建議？

算啦 都唔係嚟討論嘅
咩都聽唔入耳

唉，你鍾意啦
我唔搞整旗呢條線
我本身係都提出意見

你睇啲人舉美國旗搶眼好多

見到呢句先著左
你當我唔岩啦

想整死人咩

複雜就一定有問題？問題點解國旗一定要簡單
西班牙國旗夠上有徽章

都係

Gay pride!

係咪意味住我地永遠俾藍絲騎住？

唔用抽氣扇&唔用港英旗

咁搞法以後大陸就會ban 左黃色同黑色架啦

揸架黑色Benz 出黎就係支持港獨

食蕉就係港獨蕉

鍾意呢兩枝多啲

喜未

我中意無啦leng都用你吹撚我漲咩？
波蘭印尼乍得羅馬尼亞有無關係？

你又有道理喎

你屎忽窿就係港英

正式個名叫龍獅旗

國旗要畀到國民希望和愛
呢隻色唔適合

香港人有心反抗，你一隻純黃旗都大把人跟

無心，你隻旗設計到曉飛都冇用

蜜蜂旗

屌原來真係離晒地
仲搞緊革命又要咁撚豪華嘅旗

叫一般手足點整呀

完全高質

澳洲紐西蘭咪一樣殖民海旗
殖民對香港明顯係好事
我都支持港英旗 最多改版夏威夷底色

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

分到龍獅同港英未？
兩面嘢嚟

講得啱
成日將啲心神諗埋呢啲on9嘢
旗呢家嘢到時到候就會出現
或者建國後先設計都得

係吹唔漲呀
你係要將香港同d第三世界國家睇齊我唔阻你
印尼起碼仲有d意思（荷蘭旗-王室=紅白）
宜家俾你design個新旗係要抄嘅
我阻都阻唔到嘅

係喎！

是，十分贊成，又無大台，唔完美，咪再改攞，真係成功先決定最後用咩設計都未遲啦，試左，先知好唔好嘛。咁先可以重拾創意。

我覺得如果港英徽嗰兩隻帆船換做獅子山正好多
不過帆船真係有象徵意義所以我仲dilemma緊

殖民對香港明顯係壞事

人哋唔使革命已經獨立 香港中間有20幾年斷開左
我以前最支持冇咗米字旗嘅龍獅 但係一定要帶修改例如攞走皇冠等等

抽氣扇

又黎玩旗

唔係應該追求對等實力先咩

屌你識法術都得ga

呢個好 簡單易明
上面咪撚再留戀港英野啦
人地都唔撚理我地

推！呢支得

呢個post 算唔算圍爐取暖？ 好似脫離左現實

#而我不知道屎家軍是誰

英撚次次都係重要關頭推佢地面港英旗

菊花幾好，清熱解毒，解埋支那病毒

個人覺得個黃色可以深d
其他幾perfect

Not bad

樓豬支共旗幾好

唔好啦

市花來的
respect ok?

啱呀

唔係唔理係香港當時班大中華膠唔show英國人啫

不嬲都憎 冇英國美國都唔會養到今日嘅支共出嚟

係，政權象徵物要小心處理

逼人 show block user 嘅

nb 有星至少比較似軍旗少少

旗幟有實際鼓勵士氣嘅作用
你睇外國示威就算幾暴力幾混亂都一定有
烏克蘭勇士比狙擊手射擊都會舉起佢

另外我絕對唔係冷氣軍師 雖然冇五年前咁活躍

同巴打諗法一樣，下面嗰個五分鐘整岀嚟唔好介意

殖民時代已經用緊

個陣大中華膠唔係主流

微柒

其實有一個象徵係非常重要
榮光凝聚人心嘅效果大家都唔係睇唔到
我覺得有支旗可以更加有向心力 社會學都係咁講

走米字唔該

民族重光
香港獨立

但有讀過歷史嘅人都會見過呢面旗知係代表專制皇帝

你岩

個米字旗一定要拎走
英國歷史上係最打壓殖民地獨立嘅國家
而家亦都冇幫我地

agger

我覺得依幾款都好靚
睇到就聯想到 黑暗 黎明 破曉 重光

詳情
[拋磚] 「黑夜黎明」旗

推依個

求撚旗
拒絕拘泥於形式主義

係咪有人會整

係少女求撚旗

無記錯哈布斯堡王朝個旗同俄羅斯一樣無meaning

香港軍旗！

我之前打咗comment比咗建議 不過巴打你無覆到

糾結梗，因為有諗過香港應唔應該入返英聯邦

之前唔係有隻黃黑獅子咩??

上下調轉無問題啦 歐洲啲旗好多都係咁

見到藍色就唔開胃
上黃下黑中間加少少野咁就算啦
簡單就是美

黃獅

英聯邦大把國家冇米字旗啦

革命成功前咪撚成日轉得唔得?

唔知點解好有球會feel

咪用住先 都有國家係旗到寫字 代表到我地就得

之前咪有個獅子山喺中間幾好

用咩英國旗 奶英奶到出晒面

呢d做國旗係咩玩法 勁似動漫d logo

類似秘魯古印加旗不過香港用印加式設計真係jm9

之前整咁多張 最好呢張

同烏克蘭天生一對
強制要求香港所有男性必須與烏克蘭女子結婚配種

有剪影嘅旗多數柒柒地

推 想訂翻支

中間黃黑分界可唔可以改做獅子山咁

我覺得深色啲就OK 佢大部份面積相都係比較淺藍色

上黃下黑中間獅子山
黎明來到獅子山

佢肯出兵+打贏先考慮

巴打呢啲多數都唔係好嘢
特別係而家ISIS同埋幾個類似組織都係咁

100/10

呢個靚！

拜狗？

有無得加隻獅鳥上去?

perfect

坐等高手出馬

黑紫荊係對應大約一年前香港嘅情況
宜家係講緊獨立 必須拋棄呢個版本嘅洋紫荊

OK我錯
咁港英旗呢類咁複雜嘅國旗設計我等建國之後先整啦
我依家都支持黃黑配色做軍旗 不過設計想再整精密啲

呢個只需要買兩塊布
上面用手畫粒星就搞掂
技術好可以剪裁

J撚夠日落既野未

英聯邦可以入嘅話入硬
睇返部分cctai同舊燈班on9就知點解
不過個旗係柒嘅

Push

港英旗有咩問題

個logo問題？等各位巴打設計隻獅子仔

獅子山剪影個效果一般

配上黃下黑

深黃好D

呢一年舉得最多係咩旗 就係個枝啦
光復香港旗

黃黑我都只係建議
藍色白色我都覺得唔錯 但係重點真係要自己整到 未來只會越來越難印刷

點樣

我係黑白香港獨立

覺得幾靚

Royal blue浸味係唔同d嘅

用自己國旗幫日落国含

黃黑先好
黎明黑夜
黃絲blck bloc
代表到香港人嘅過程

光好似好過獅子山
獅子山精神已過時,2020係榮光時代

太求旗

唔好將自己睇得太重
香港要搞獨立會同東帝汶一樣咁難同慘烈
話唔定最後獨立後會窮過佢都唔出奇

戇鳩無藥醫bye

真心講句
求其一個手足整左出黎fing
係好既自然會有人跟
過多一排就會見返相同既旗

咁同The Lion King Musical有咩分別

上黃下黑之前我都提過，不過冇人理

所以我覺得有個frist impression緊要過咩含意
太複雜反而太亂

美國國旗Ver 1.0都係炒東印度公司
(咁有巴打提過話搞港版東印度公司)

跟住一路打勝仗先慢慢改良

所以樓上話咩色代表自由民主
不如等真係成功獨立建國先再加喇

皇冠移除可以商榷（要睇香港獨立之後入唔入得返盎格魯共榮圈）
斷開咗我哋都可以restore返個正朔

上白下藍好啲

點會呀
我就係見過幾次覺得順眼先至開呢個post
都唔係我設計

難d
香港唔同東帝汶 d人（至少有錢人）聽都未聽過
點都有佢重要性喺度
如果唔係班外國記者嚸解咁多個示威最主要focus香港先

我都係咁諗，同埋過程自然會越改越多人用，最緊要耐人做出來，起個頭，無大台決定晒

國旗好多時都要遠睇
遠睇曲咁多細位
唔太建議

都要啱翻老一輩口味獅子山加榮光啦

524用

靚都呢

國旗可以認真研究
就算中華民國都轉左幾次

不過真係有需要整咗一支揮先

或者我覺得
香港如果入得返共榮圈嘅話就加米字旗同皇冠
唔入就移除

可以直情要榮光旗

樓主要pin #338

要張旗既原檔post出黎先得

我覺得呢個幾好, 改走中間個港共抽氣扇做帆船或者獅子山剪影or etc就perfect

依家國安法我哋阻止唔到 無香港關系法同美帝代我哋出頭嘅話 你條忘恩負義嘅撚樣就真係食得屎

<- 諗起呢個

市政局先至係真洋紫荊

試下將粒星改做上黑下黃, 可能仲好

我果時提議係覺得上黃下黑好match手足既衣著，講真如果香港真係可以獨立都係靠咁多位義士同手足，國旗用呢兩種顏色黎credit番出過力既香港人都幾好丫，點知就比人屌到仆街

唔想見到條龍同紅

咁樣有冇得諗
象徵光復香港，如此同時受中西文化嘅交融之地
因為始終係香港獨特之處

等陣先放大睇OCD發作
粒星唔對邊位嘅

手足放膽做就得
起個頭 話唔定第一個舉國旗既人就係自己
諗起都覺得威水

傻的嗎？港英末期同淪陷初期嘅九十年代 民主回歸嗌到震天價響
你究竟有無讀歷史

不過遠睇會好似支旗中咗彈

ching你做乜鳩
做奴隸跪慣咗？

我見啲後生仔唔係好知香港嘅影響力
香港七八十年代係好撚勁 遠遠超過獨立國家星加坡
建築設計音樂電影等等都係世界級 作為城市長期係世界頭五位 真係唔好同第三世界國家比較

荷里活想搵一個亞洲城市 多數都係東京香港上海

邊支

紅和藍都不好

老實講頭盔多數白色嘅
不過文宣海報好多時候改咗做黃色搶眼啲

係代表皇室嘅私家家族顏色路易十四嗰種朕即國家君權神授思想同支那嗰套其實差唔多

個人認為應該要以「容易整」為優先考慮， 當然亦要有一定嘅意思， 上黃下黑就最好

容易整，又有意思

上黃下黑中間星星

有啲中二

會真係變哈斯堡+粒星

簡單就是美

除咗最前嗰啲用黑頭盔
見大部分都係黃
利申睇live見到

唔整獅子山，都要加粒星

同你pin嗰張有咩分別

六七究叫結束殖民統治，唔早啲交香港俾中國？

唔係以前唔幫 以前有嘗試過搞香港獨立 不過一直都係支那打壓啫
同埋再加上八九十年代香港嘅大中華膠風氣

仲有，佢可以交香港俾中華民國話「回歸」

但個人感觀
黃在上 壓制黑
意景唔錯

完全唔似 but 就算似咁又點 我地係香港

配色一樣都係會唔好

最初就黃色
但係728已經比較多白色 相對冇咁搶眼少少
戰術嘢多數都係黑色或者軍綠

即係真係廢㗎啦
佢個種家族旗永遠都覺得好似random兩隻色咁

不願面對歷史？

咁講米字旗都係君主專制

我指淨係粒星

而家好似改咗芒果黃

將個盾徽由帆船換做獅子山 然後再用港英旗啦咁

個人ok芒果黃呀
唔知樓主點睇

用撚住 邊用邊改

仆街仲要比人串國旗唔應該淨係代表一樣野咁膚淺，我屌手足係出面打生打死叫膚淺又話黃黑二色冇咩meaning,我屌顏色不嬲冇意義架啦，係睇我地賦予乜野意義同象徵比佢地之麻

anyway,個人傾向國旗越簡單越好，支持樓主上黃下黑既設計

咁驚支那打壓二戰後就咪撚返香港la

睇錯唔好意思

上黃下黑旗

我都係咁話
革命旗幟好多時候上面寫埋口號

建議直接米字旗調轉，改配色

你有無睇原post黃色在上黑色在下係咩意思？

我都覺得唔錯 好似同連登一樣黃

淨係粒星

個人認為目前嚟講唔需要太執著於細節， 要容易整先至多人攞， 咁先至有佢嘅象徵意義

如果加圖案落去， 又要畫又要攞出去印， 成本重咗， 冇咁多人識整， 就會少咗人攞， 咁就冇意思

你啱！！！

我覺得大致都同意上黃下黑，可以進一步諗點樣呢幾日做文宣，我覺得，令件事好玩D，最好一家大細都參與到，要俾位和理非星期日出來做下任。

黃黑色做軍旗我覺得真心好 設計最好加八角晨星同獅子山
但記住軍旗係局部性 要同國旗分開 否則就犯咗同支共一樣黨政軍不分嘅弊病
國旗我都係建議夏威夷底色嘅港英旗

買塊黃色布/紙同黑色marker，搞掂！

認同

公務員想講少少嘢

晨星、獅子山、可以再加啲勇武元素例如刀槍炮之類

我嗌 民族自強

你嗌 香港獨立

我嗌 香港人 你嗌 建國

藍色象徵自由 睇野唔好咁狹窄啦 旗幟應該擺脫一時嘅政治象徵

如果淨係黃黑, 方便大家自製支旗, 有粒星荃度會高左

冇錯， 容易整 ，個個都識整， 就會多啲人攞出去， 有足夠多人攞出去 ，媒體影到，先至有佢嘅象徵意義

手足都做咗好多個用獅子山嘅版本
個人認為綫條一般

我都唔想大家再叫報仇... 建國好好多

有重要性 但打完仗我哋都一樣係要做第三世界捱窮捱苦
所以唔好以為我哋香港就一定係發達地區
南斯拉夫解體內戰之前一樣富甲東歐

藍色黎明初空
黃色燈火連綿
黑色...你當路啦

我唔撚係英國人

後生一代梗係唔知 因為香港依家已經淪陷沒落咗🤦🏻‍♂️
thats why were here to make hong kong great again

好靚 就叫榮光旗好唔好

咁做返支那香港就fat fat

係
打咁多野話邊隻色邊個圖案代表咩
講真九成人都係棉淺既
攞出去邊個會同你深究咁多
簡簡單單一睇就明反而會容易build up個symbolism

你要個meaningful既國旗唔該建左國先

粒星星最容易自己用油漆塗上
唔使全部一樣 接近就得
其他要素真係可以手畫

如果係咁，咪當砍掉重練，我們這一代就捱一代，為下一代打造一個更好的香港。

你怕就認咗佢 做一世順民好過 唔怪你

用乜撚嘢殘體同埋佢依家日落西山都好 香港嘅繁榮始終係佢一磚一瓦建設出嚟
呢啲叫感恩同致敬唔叫含

話就唔係講到咁死嘅
班第三世界國家GG嘅原因都係因爲革命者變咗第二個獨裁者
你睇南斯拉夫宜家都係半獨裁嘅塞爾維亞炒粉渣嘛

同意 真係唔使花太多心機解釋
有人問就話係代表我哋革命 代表我哋手足

你估大家唔知咩

如果覺得係含代表你係一條不知感恩嘅pk

香港影響力點都高啲嘅
其實香港嘅移民喺英國美國都多過南斯拉夫

上年已經傾過，又傾，有咩用呢其實

香港係香港人建立嘅
英国97年出賣港人之後，已經冇關係

30年戰爭，近排港台播緊

幾時都話香港人晨早係民族
計埋講廣東話個d已經變成全球頭十大添

如果大多數人同意上黃下黑既話，個人意見認為現階段先起用呢個設計，至於加唔加粒星或者再有其他修改就唔好搞住，一來未有一致共識，到時拎出黎會難d有凝聚力，二來如果24號就拎出黎用既時間較為倉促，應以簡單快起貨為主，三來構圖簡單容易比外國朋友記住，大家做文宣亦可集中兩隻顏色分別代表咩理念同精神，最緊要簡單易入口比人記住第一印象

冇東江屎水你一早死咗

變左好似布基納法索國旗

傾完要做 做咗要舉 舉得多變成有共識嘅旗可以振奮士氣

何況而家都冇乜其他有意義嘅野做

我希望，下一代的歷史書，會記載我們這一代決定砍掉重練，捱了整整一代，而為下一代帶來更好的世界。

個色唔同已經好唔同
btw個人覺得粒星可以改大d

師兄講得啱👍🏼
國旗嗰個我就講過咩建議 都係支持港英旗轉夏威夷底色
（上至下、紅-白-藍-紅-白-藍-紅-白-藍，呢隻間條配色夏威夷歷史上用過但已經改咗，費事同人撞）

we are end game now

冇錯， 其實你諗一諗， 只要有足夠多嘅人攞出去， 外國嘅媒體自然就會明係咩意思， 根本唔需要我哋去解釋呢一支係咩旗。

反而如果因為加咗啲圖案， 難整咗，令到少咗人攞出去， 外國媒體根本唔會留意到， 咁就冇意思

但咁樣似非洲國家

我多

我覺得唔好加咁多野
好似🇵🇱🇺🇦咁咪幾好

同埋加唔加星，用唔用獅子山，手足可以自己決定，真正兄弟爬山，旗都可以求存異。用左先，諗下點樣玩，令多D人可以一齊玩，唔好俾傳統國旗的用法限制我地。

例如可以整做口罩？（一齊來腦震盪）

會令人聯想到係美帝條𡃁或者係東印度殖民地
就算係殖民地時期香港同東印度殖民地本質上好大差別

有無人知邊度可以印旗

整口罩掂喎

feel到睇波d人先敢戴

星期日見到大家舉黃黑國旗

英國支那兩個主子
一個照顧到香港人肥肥白白魚翅撈飯
一個掠奪香港資源外匯掠到香港國庫乾過羅布泊
孰優孰劣自己揀選
做奴隸唔係問題 主子會唔會善待照顧妥帖先係問題
英國識得尊重香港本地嘅利益同自主權同從無掠奪香港資源 而依家支那呢？

啱啊

藍 自由
黃 黎明
黑 歷史

經過黑暗嘅歷史之後 香港人嘅努力迎來黎明 迎接自由 自由係香港最高嘅priority

國你老母，而家最需要唔係新旗

其實比較高級嘅國旗（例如美國政府用嘅旗）都係用剪裁縫合，單色布料會耐用好多，冇咁容易甩色。所以最好係買到兩塊布，再車埋佢。

上黃下黑

中間加個十二芒太陽感覺唔錯
有冇人可以整下？

同台灣同一陣線

咪係 證明英國係真心關心香港 如果唔係晨早丟咗出去

腦震盪，咩都諗下，唔好咁快ban啦師兄，罰你俾返三個反建議

但係仲係覺得自己較個色tone少柒

無錯

Agree!!!

好似榮光咁 外媒自自然識寫係象徵香港抗爭嘅歌曲

雙標到成隻小粉紅咁

意思幾好

真係證明你無讀歷史當年二戰打贏 光頭老蔣伸手問肥邱討回香港 係肥邱力保香港先無係1949年淪一併陷咋

同意，但係呢幾日大家慌張又混亂，做一啲唔係最重要都有用嘅嘢最適合。

未來地下化，好似旗幟呢啲象徵好重要。

整蛋糕
改國徽
衝入立會宣佈獨立

indeed👍🏼

“ 國家看不到，你很難描述一個「國家」到底是什麼顏色；很難觀察一個「國家」的質地；甚至聞聞「國家」的味道。為了要讓國家中的每個成員能夠凝聚出認同感，國家就需要一個具體的符號。「國旗」這個符號，滿足了國家凝聚認同感的需求，也讓國家從抽象慢慢變得具體。
換句話說，國旗讓國家逐漸具體化。 “

咁都得
咁不如話有4條邊

加粒星搞到好似d帝國咁

但而家搞新旗會造成不必要分歧，盞破壞兄弟爬山

我唔識畫圖，照用黃黑底再係中間加返獅子山（白線）

米字旗係君主立憲 唔係君主專制 兩者係有分別
返去讀好啲書先好講啦小朋友

而家搞新旗會造成不必要分歧，盞破壞兄弟爬山

lol哈布斯堡改芒果黃？

我覺得個星芒大啲好啲

嚸解我要局自己10秒內諗

蛋糕，咁，係咪要預備火機和蠟燭呀？

其實六七年嗰輪英國派咗唔少軍隊保護香港
淨係坦克都試過過百 不過放喺石崗冇特登拎出嚟

嗰陣時仲有一個對地攻擊中隊 有獵人式戰鬥攻擊機 後來冇咁緊張就搬走晒

海水化淡

老實講，當初見到光復香港旗，真心覺得似isis，我唔明點解唔轉藍色

要簡單易噴 大佬 係街慢慢噴 藝術畫？

係咪突然好想中聯辦食呢

仲要人地鬼佬唔識中文，見到黑色底，上面有啲白色鬼畫符，仲唔諗起伊斯蘭國？

巴打原來你做呢啲咁有意義嘅嘢我真係唔好意思

仆街 笑左

而家臨時要用嘅，用舊旗就最好，因為唔需要向外做任何解釋都知你反緊現政權

但你如果話咁會引起獨派反對的話，你而家搞新旗夠趕走淺黃淺藍啦

有英文喎

同連登個色一樣

我覺得唔好畫蛇添足喇，上黃下黑最好

笑撚左

屌被人巢左出嚟
我哋team極缺人

其實黃黑真係唔係問題但你好歹唔好咁懶直接用哈布斯堡黃黑雙色
起碼設計要精密啲啦 晨星、獅子山、刀劍盾槍砲之類

雞竇用？

你唔題冇人諗起e個黨媒

好似深藍色黎

上年有人提過三橫間 上黃=2014雨革 中藍=2016魚革 下黑=2019反送中 我覺得又靚又簡單又有意思

ok

乜你依家飲緊海水咁先進？

有咩問題
依家我哋打正排頭想做puerto rico或者bvi/channel island之類

sor, 見到樓主個design即刻諗到

其實藍白旗個枝花同木棉花都幾似樣
不如索性話係木棉，然後將木棉變成國花算啦
木棉本身唔係香港原產，但每個人都識
而且棉花都代表住香港以前製衣業勁

人地印尼咪又係咁
人地黑代表神聖羅馬帝國既鷹
我地既黑代表革命

舊旗一樣有分歧有爭拗

係時候有共識 係時候拎香港人既旗

*如果唔係67嗰時晨早丟咗出去

BTW 你咁親支 睇嚟先係真正小糞紅吧

可參考下，美國歷代唔同國旗

你out到連冷戰開始有嘅技術都唔知？係咪穿越過嚟

prefer 香港旗
不過都整咗黎明旗
黑色或者香港旗藍色代表黑夜
白芒星代表黎明來到
18 黃星代表 18 區
18星圍圈代表香港人大團結
民用版去除皇家賜予既香港紋章

隻藍有啲唔和諧 或者試下深啲？例如royal blue

淨係要唔要個皇冠
要唔要個米字
已經屌左幾年

講緊97

依家係整軍旗唔係國旗

核爆都唔割旗

咁榮光歸香港都會引起分歧啦，依家未又係個個唱？

其實可以拎幾款design出去問下手足意見
始終有好多手足都唔係睇連登
大家再集思廣益

嗰隻royal blue黎
不過算數啦
吊汝娘巴個個仲靚

拜託大家唔好爭住搞咁多花臣
樓主嗰枝真係最簡單最易明

星星ok呀

米字就可以立憲，黃黑就唔可以共和

支持立即揀定一枝，點都冇所謂有民意就得
抗爭唔係要華麗

最初無人話係國歌
旗個meaning at the very beginning已經係兩回事。諗清楚先嚟對比

多毛毛旗

屌你真係精神錯亂定點？你白紙黑字打中華民國
係咪pop完冰啱啱high醒上連登？block n' bye

不過老實講香港係岩英國西敏制多d
入英聯邦一定有着數

你返英省啦
香港唔適合你

唔好搞咁多花臣的話就用光時旗啦

主力支持香港嘅係美國
我哋嘅旗幟一定要和美國旗有關

有個連登仔求撚其諗出嚟

阿同志，香港冇化淡廠架
嗱$0.5

依家係講緊獨立後想入返盎格魯共榮圈（英聯邦）
咁係咪支旗有多啲前朝英殖元素好啲

原圖好似有代表性啲
Yellow black freedom fighter

就係

連香港曾經有樂安排都唔知 支那五毛想做臥底都起碼讀下香港史先啦

加拿大同紐西蘭死咗個個旗都係專登去英國化 咪又係係英聯邦

咁翻譯返lo
97可以交俾臺灣

揸住玫瑰園bc就嚟開始搞移民
今次國安真係驚慌

承你貴言

好呀
唔係英殖旗就得

jm9啫你哋幾個
邊條友邊個角度見到係5毛

agger樓上條死p牌真係白痴

原來係咁
多謝提供觀點

好柒

依家得你想入英聯邦
香港人唔想

我記得有人整royal blue底

拆咗幾多年....

MK國旗 不了

推
希望快啲有團買黃黑旗

Agree!!

白色應該係平等？

左右好似好啲

jm9啫
入英聯邦意義就係防止呢d hong kong no.1 on9成功上位之後好似非洲國家咁破壞民主

刁
真係英奴扮香港人

都估到係得班逃英移民派會奶英

都得嘅。總之支旗盡量簡潔最好

一定好好味

高達

自由和平

返英國啦
你冇權決定香港國旗

唔想要 太中二

黃色好似仲代表黃金

竟然噏得出香港依家做緊海水淡化，明顯牆內唔熟悉香港

加拿大的確係真係deanglicise咗
但係主要原因係因為法國佬多同埋離心真係重
當年冷戰期間杜魯多一世（係呀現任個老竇嚟架）嗰排 魁北克鬧獨立鬧到震天價響 班左派義軍做得仲多過香港真係殺高官放炸彈綁架樣樣齊 甚至據聞支義軍有戴高樂將軍係背後撐腰
戴高樂當年自己已有去過加拿大發表民族主義鼓獨演講 結果最後比加拿大政府png咗
所以當年先有必要改國旗照顧返班法國佬嘅感受

但你睇返澳洲紐西蘭絕大部分主流都係anglo嘅 鬼有人同你搞去英化咩

隻黃色可唔可以較深o的？

點解係和平嘅
乜唔係藍白紅分別係自由平等博愛咩
利申：鳩噏

非洲國家俾英國殖民破壞民主
南非印度都係靠自己

咁平等囉

(其實我只係覺得藍白match香港個feel, 意義我無所謂)

所以紐西蘭咪死左囉
問題係香港撚係anglo majority咩

#338

依家係得你一隻支那狗唔想入英聯邦呀[369]知柒未

黃黑

Wow

黑麥你流住anglo血統太專貴

P牌加一個post
小可疑

死白痴又唔讀歷史又係p就咪學人出聲啦
支那p狗

幾型

P牌係原罪

撚係俾英國破壞民主
雖然破壞穩定留底一劈shit係真嘅

俾啲高質回覆la plz
英國係歐洲最早承認支共個幾個

又點？建國後都係要起返架啦，如果唔係飲乜？定你好想繼續飲東江？（啊不過到時都應該無得飲）
阿唔記得你支那狗嚟架喎中意飲東江餿水係正常

叫上黃下黑旗，定光復黎明旗，定黃天滿地黑旗好？

自由平等

真係唔想要呢款

你覆錯人應該要覆嗰隻支那p狗

Black and yellow

起碼你小po都好一po就po啲有用野先
連登cctai個撚個都524你又講524好易被人懷疑係nmsl經營緊ac啫

岩，無論係中國定英國歷史包袱都唔想再繼承。
亦都唔想做美國的附庸。
而就算同台灣好fd，但拼埋去都唔係幾岩路數。

香港就係香港，獨立係唯一出路。

好鍾意呢枝旗。

自膠

黃黑最好睇 簡單直接

巴打agger

No black

雖然啲獨裁非洲國家其實有唔少都係前英國殖民地加英聯邦

絕對👍🏼👍🏼👍🏼

佢哋要god save the queen黎維持國內stability啫
老實講英國本土咪一樣

講緊now

感思英国老母拆咗安樂排

係呀 你依家先知呀？
知就躝返支那啦柒毛p

唔緊要 我block咗個支那柒毛p先

對住你班支那柒毛p唔需要做咁高質去浪費自己寶貴心力同時間

第一張唔錯

正呀呢個
有無原作者出黎認呢幅畫

屌
邊個想香港變獨裁就入英聯邦

agger!

返英國啦你
干預香港內政

球會

利用你隻英撚推post咋

黃黑旗
港英out

唔將兩張圖拍埋都睇唔出分別
深黃靚好多

就呢個?
叫榮光旗

黃色：黃頭盔
黑色：black block

都係鍾意光復香港旗

其實神聖大不列顛帝國點解揀行虛君立憲呢條路都主要係為咗穩定 所以想keep返個皇帝係度咗膠公仔、橡皮圖章
日落帝國其實可以行共和國 Oliver Cromwell咪試過 不過破壞穩定 死咗好多人 流咗好多血
所以其實歐洲一直係prefer穩定嘅君主制 通常穩定嘅君主制都係要打仗打到拆天先倒台（法國、德國、奧匈、鄂圖曼、意大利）

一開頭以為係歐盟

似奧地利帝國

paradox啲game話我知唔夠穩定會gg

第2幅幾順眼

唔明啲狗奶英做乜
行政主導，緊急法，公安法，功能組別，主部係英國留低嘅垃圾制度

now又點？係咪因為香港依家係正在被支共奴役、日日飲東江屎水，所以就以後都要繼續被奴役落去、千秋萬世飲屎水？

( Show Blocked User - 夢燈籠 )

洗撚嘥時間理啲戇鳩仔咩

好L型其實支旗有黑色

你當我唔識不推架咩柒毛支那p狗

上黃下黑

以慰義士

正正係英國出賣香港今日先飲屎水
拆安樂排買屎水係英國做
你感恩埋我嗰份

獅子同龍幾好 但麻麻紅白藍 鐘意黑黃多d

幾好睇窩

推返米字港英旗囉咁

享受港英遺留落嚟嘅經濟成果卻又不知感恩
biting the hands that feed you

靚 神秘得嚟又有霸氣

躝返支那啦柒毛p

同奧地利帝國撞顏色

終於開竅了
百屌成才老懷安慰

咦咩嚟願聞其詳

感覺唔錯 梗係覺得差一啲嘢但係講唔出

非常感恩港英遺留一堆惡果
GDP好高架，不過係班權貴fat fat

簡而精 真心靚

paradox都唔識

推呢知

唔要紅色

好正

唔識分
嗰個真係幾靚 純粹係私心想有自由本土藍係國旗

本民前咪又係藍唔好執著啦

麥理浩搞幾多基層社會建設都唔知嘅話 咁肯定你唔係香港人

The Dawn has Arrived
The Sun always rises!

captain Marvel

硬係小咁d野咁
但係又唔想加個龍獅徽or英國野上去

咁香港旗咪又係藍紅色就真係柒啦

支持麥理浩

但不支持港英

做慣奴隸就收皮返去跪啦
開口埋口都主子，差d以為睇緊阿Q正傳d舊式支國人

唔知點解一望到就諗起captain marvel

呢兩張唔錯

堅正 再推

或者咁講英國唔係香港主子 因為英國係會真係尊重海外領地嘅自主權 同支那完全相反

BTW又係支那柒毛p狗

岩 唔洗整咩馬咩龍

獅子山?

夠唒簡潔又有象徵意義推！

黎明來到
要光復這香港

英國支那兩個主子都係仆街
一個養到香港人肥肥白白 然後送入虎口
一個掠奪香港資源外匯掠到香港國庫乾過羅布泊
兩件都係垃圾

香港命運係自己手
英國就出賣利益同自主權
支那就掠奪香港資源

獅子山

點解啲BC要阻住港獨

不如黃黑紅 紅色代表示威者流過嘅鮮血

我地要完全獨立
又搵英國做宗主國，只會被賣第二次

黃色頭盔黑色衫
有睇開外國新聞都知哩套衫幾出名

sor我有一排無打過唔記得咗eu 同crusader kings系列個開發公司叫paradox
不過stability呢個的確係eu系列要素來的

黃黎明來到
黑 要光復這香港

手足着黑色衫
留咗血落去都係黑色 唔會被恐懼動搖理想

試吓整走粒星？

要搵人印支旗啦

以後著多蒙特波衫出街

訂奧帝旗，調轉就得

建旗不如建軍

有冇ai檔可以share?睇下可以點改良

星星同香港好似無咩關係，如果加星，點解係六角星唔係五角星？點解得一粒星？呢啲細節都好重要。所以最簡單，就係唔要星

呢個好，簡單直接有意思

加個獅子山上去個boundary度

用大馬霹靂州州旗啦

黃色試下再深多一度

上：催淚煙，迷霧
中：黃頭盔
下：black bloc

#perak

第一次舉，建議手足同「香港獨立」旗一齊舉，例如一枝旗桿上下兩枝旗。

咁就夠清楚，一望就知唔洗解釋。

個新月擺落黑色勁isis feel

中間改 要雨傘加十字，點睇？

sor 諗住係想表達星星升起
大家屌細力啲

可以兩枝旗用同一枝旗桿舉，咁就象徵同埋意義都出晒黎，唔洗解釋。

原來如此

好肉酸 加多隻色啦

就咁兩隻色都可以ugly？ 黃黑不知幾夾

呢兩日都要攻國際線
已經唔係警暴 係國安法影響外國資金同人身安全

叫人喺Facebook頭像轉做呢個

可唔可以唔好咁好笑

就黃黑旗啦，簡單清晰，又有意思

我真係寧願推呢隻旗
之前有個木棉花版本靚好多

綠色個島變地球 香港係全世界的

呢個幾好喎

上黃下黑一定係最好！

同意
啲elements解釋唔到
或者啲細節做得唔好
不如唔好落

第一枝=坡狗旗
不了

無錯，乜都唔使加，上黃下黑搞掂，有無人整個圖出嚟

大把國旗撞顏色,樓主呢枝顏色同奧地利帝國上下倒置.我記得奧地利帝國枝旗同巴登-符騰堡枝旗一樣

Ok 喎

快啦

比唔到咩意見
但係國旗比例2:1係比較好睇

勁還勁
J歷史又好似冇乜意思 同日落有乜分別
日本7 80年代要揈萬円鈔票先截到的士啦 而家又點呢

冇得屈支旗代表君主專制啦

完全唔明粒星有咩含意

長款係型啲

藍白色好啲
黃黑有種中東恐怖份子feel

想知有邊隊唔係狗？

Lufthansa

不如就用上黃下黑旗啦

#168 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

話俾後世知仆街戴卓爾出賣香港

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

粒星改做 白色傘 中間紅色十字？

點解唔用返黑紫荊旗？

依家啲旗都興係抽像概念，太多嘢具像化就無晒美感

如果中間加粉線做分間？
粉線:豬嘴&水平晨光嘅色

cheap咗

港隊

唔該大家唔好鳩黎
你係香港人可能會明
但係國際層面只會笑鳩你低能
國旗嘅顏色符號係有約定俗成嘅意思
唔係你話佢係黃絲就係黃
而黑色更係非洲國家常用顏色
或者恐怖分子專用嘅識別色

黃黑黃會否好d,中間黑色代表苦難darkest hours

呢隻簡約得黎 中間有個symbol會容易啲係其他旗之中分辨到出黎

樓主呢啲兩色旗 比人感覺係求其左少少 無創意可言

要有係危難時可以一眼認到既印象

又係d 賴醒，以為自己世外高人既意見

係國際層面奧地利係非洲恐怖分子？

個人認為黃黑兩色過於單調，可以加入香港元素
採用獅子山嘅剪影，係因為嚿年8月香港之路
採用revenge yellow，係由2014年開始嘅黃色
集思廣益一下

其實黎明hkers等緊既野，黃黑+黎明點睇

係好睇
但㩜炒團隊能否上國旗要視佢地係獨立過程中有幾大貢獻

兩色旗太撞其他地區
其他有堆旗勁花巧又太似徽章
其實呢隻好stand out

樂安排用蒸餾法，唔係reverse osmosis㗎

如果黑色部份係獅子山剪影就有含意
不過用剪影好多人覺得柒

你同黑麥溝通下啦

個人覺得撞色旗個風格好重北歐味
同時亦係啲年輕國家好鍾意用既設計

呢張中間個symbol係有少少似日本戰國時代既紋章風格
東方味會重啲 有種歷史文化深遠既感覺

海水淡化可以用蒸餾法嘅

無政府資本主義一樣嘅配色

其實簡簡單單就咁黃上黑下咪幾好
夠晒簡潔
粒星有種劃蛇添足既感覺

less is more

奧匈帝國

照你講法，紅白藍膠袋個pattern實最代表香港

斜角黃黑旗會唔會好d

如果成本問題要拆
咁就問下老英做乜唔起逆滲透化淡廠

呢啲感恩論留返俾奴隷

始終國旗同國徽唔同
要預小朋友/大家易畫出來
太複雜既紋章設計真係唔太適合

其他就我覺得可以繼續開放大家討論

嘩 俾人負皮到傻
好彩香港人審美觀正常

個時未有建國概念，先將就用住港英旗
依家可以收入博物館

咁襯先高雅，而且有海洋，開放，自由嘅感覺
好睇過黃黑好多講老實，黃黑配令我聯想起內陸，泥土同禁制，其實唔多襯香港，話係手足色都咁話

Captain Marvel Your Ass

agree 係一個標誌 一個符號
好似光復香港 時代革命呢句說話咁

鐵血十八星旗，由紅黃黑三色組成：紅底與黑九角象徵「血」與「鐵」，即革命須抱鐵血主義

可以用呢支旗改下

凝聚力
就係咁表面
細節野要做

我識既係咁多

認同，簡單就是美

唔想要星

加18粒星圍個圈圈代表18區咪仲好

呢個真係唔錯！

星=黎明來到要光復香港

如果用雨傘做logo呢?

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？同我入去cls

粒星好老套

［行動post］524 出去行街嘅入一入嚟

不如十八角星

粒星好核突
加把傘？？

咁德國一定係恐怖份子啦

因為唔係象徵香港獨立

英撚解釋下巴登州民選行政丶立法部門，冇國王
咁巴登州旗係代表共和定君主專制？

條五毛用蝗語露咗底

榮光

設計原則

呢啲元素可以用落未來嘅國旗
黃色黑色係象徵革命 香港次要

好撚型

英撚帶風向核突到

德國巴登州都係用呢面旗
人地比英國更民主

強烈建議加多一粒比天水圍

You can’t speak 中文 with Ying Lung(BC)

米字旗都好柒

你當中國係馬來西亞？

推呢個

馬來西亞唔想要猩
但支那一直宣示香港主權

所以完全獨立咪on 9 囉.
面對中國呢個黐鳩線國家, 點都要跟大佬, 同睇吓咩大國拉關係架啦

呢個好過藍白

個感覺好中東國家

咁歸台歸美囉
歸英不了

721831101111

加多粒俾馬鞍山

好靚！

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

我整合左唔同設計，唔知各位覺得點，有意義解說

524 舉起光復革命旗會令香港抗爭再次升華

不如試下個黃色係圓拱
即係類似咁

覺得淨黃黑、有星或者呢面藍白旗都幾好
黃黑陣營色唔洗講
多粒星有目標、理想、方向、遠見、未來感覺

藍白旗高雅莊重、海納百川
仲可以騎返隻藍色返黎等藍絲連藍絲都冇得做
其實都幾開心

簡單易明
呢隻色嘅配搭好少

push

霓虹燈邊咩事

18區

"歸"? 美國連波多黎各都拖咗咁耐都做唔到州. 香港仲要同佢無關係. 人哋點收你?

台灣? 台灣對住中國都要人救

再吹大啲藍色其實仲可以呼應返一直以黎 be water 嘅行動方針

唔錯 可以大返少少
咁呢個就唔使加星
有星好少怪怪地

粒星

拎返藍色依隻色

幾靚

唔好再用洋紫荊啦

幾好

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

好有多蒙特feel

多謝!
做多咗個有日出嘅version
不過個人唔太鍾意
太花 同埋太似日落

喺兩色邊界嘅星星嘅角拉長啲就好
好似地平線都有光咁

推呀，係屬於香港嘅國旗

正
不過黃黑倒轉會唔會有得諗？變成左黑暗中嘅黃獅
好有意境

有冇追post 㗎 係旭日初升地平線嘅光芒

香港本身就係東（中）西(英）文化交匯嘅產物，所以平均咁有龍同獅嘅元素其實幾好

同意旗幟有既象徵意義好緊要 —— 中文有「旗幟鮮明」、「打正旗號」等詞，可見旗係一個立場既標誌。換句話講，如果有支好有代表性既旗既話，呢個群體係有獨立性

出左《榮光》果陣我一直諗幾時會有一支好有符號性既旗，依家睇落就係一個好好既時間，好明確咁挑中共機

有《民族論》去build up民族意識，有歌去凝聚民族情緒，有埋旗去展示HK is not China. 真係覺得 Republic of Hong Kong 成形了

如果呢個case 就可以唔使要星同半月形

我都諗起呢張 唔怪得咁熟口面

Push notifications

唔要藍色得唔得呀
唔想諗起藍絲同英殖

再者我覺得用返攬炒個立體人字logo好似好啲
平面有啲似市政局旗

冇日出簡潔D

有星定冇星定獅子山搞次公投la

我指山脊線

榮光，旭日初升

藍白用兩支粉筆綁起，喺幅牆一拉就成條街都係。黃黑嘅黑可能要用其他顏料。

其實民國初期都十九幾萬支旗。印曬出黎再等自然淘汰就得，最無分派別嘅旗應該會脫穎而出，顏色代表咩老老實實之後作都得，最緊要有旗出到街。

最緊要易整，最好唔駛出去印

用返立體logo就唔係果回事嘛
不過講真個人對藍白有好感d
一來藍代表可以代表海洋，符合香港近海特質
二來成個感覺典雅好多
黃黑旗似革命旗多d
不過其實分歧都大

唔要抽氣扇‌，顔色轉做樓主嘅黃黑。
獅子轉做鳳凰‌，寓意攬炒後嘅浴火重生‌
It is not burnism. It is Phoenixism

一直都係純黃黑最好

黑衣黃頭盔

先歸英後獨立

同我諗法有啲相近， 不過抗爭嘅時候用革命旗， 成功獨立建國嘅時候就用藍白旗， 咁樣其實更切合大環境同埋國際線主題

暫時最好 簡單又有意思

同意

抗爭嘅時候用返光時旗啦, 唔洗搞咁多嘢啦

黎明唔係應該上下調轉
上黃下黑好似係黃昏
btw中間粒星好有feel

波多黎各唔係美治？邊個話一定係州

英國？等緊支那救

其實我都有諗過， 光復香港旗， 香港獨立旗都係利用文字表達訊息嘅旗幟， 如果旗幟係純顏色， 純 symbol 既話其實可以同我哋呢場運動建立更加深切嘅直接連繫， 呢個就係點解一般國旗或者軍旗唔會有任何文字嘅原因。

文字建立心理聯繫同連結唔同既概念需要較大嘅成本， 因為人腦處理文字嘅速度比符號慢六千倍， 利用簡單嘅 stimuli 如顏色連結深層含義， 能夠極大咁簡化所需嘅成本， 易更加容易牽動情緒。

通俗地講無論係講任何一個語言嘅人， 定係還是呢面期出現喺國際媒體面前， 一見到呢兩隻顏色， 不用多解釋就會即刻諗起香港民族同抗爭。

要令到全世界一諗起香港就唔會諗起嗰支紅色抽氣扇旗， 而係光復革命旗， 諗起革命期就會諗起香港人嘅堅毅同埋勇氣， 令到我哋嘅感召力變得更加強大， 就係靠呢啲。

港你老母英旗

香港人要嘅係獨立，唔係咩英聯邦

美治咗幾耐? 點解會美治? 點解做唔到州?
係因為美國個system 無integrate 新領土入去嘅原素呀.

設計上要簡潔，典雅
有意義同代表到香港人
國旗，國徽同革命旗都應該分開
革命旗都幾款啦
光復旗，獨立旗，黑紫荊

不過個人都係鍾意藍白/木棉花旗

問題係而家拎任何非文字旗幟, 都有機會造成分化. 而家我哋好有本錢去面對分化咩?

要國旗就獨立之後先搞啦

又係你類柒毛支那p狗
入盎格魯共榮圈唔代表唔可以獨立
事實上盎格魯共榮圈所有成員都係獨立國家嚟
唔該想做柒毛都至少要有啲常識

奴隸就係奴隸
骨子裏嘅奴隸

介意講多小小會點造成分化嗎？

係因為連登比你呢班蝗蟲柒毛支那p狗大軍infest咗啫
紅蓮燈個名唔係假

符號：五個人字並排，圍成一圈，寓意香港人祖先來自五湖四海，但今生今世聚首一堂，為家國前途搏盡無悔，同心同德，堅毅不屈。此外，圖案外形宛如一朵綻放嘅木棉花；木棉又稱「英雄樹」，係香港土生品種，寄意香港如大樹般，雄姿英發，莊敬自強。

紅棉見得多，其實木棉亦有黃色品種

面色：金黃，象徵團結和平等。寓意香港人同舟共濟，不分化不割蓆，從團結找到力量。另外，此亦呼應香港盾徽內，兩艘黃色舢舨在碧海上乘風破浪。

底色：普魯士藍，象徵自由和本土傳統。圖案下方有着波浪，凸顯自由港嘅海洋性格，亦呼應李小龍前輩嘅「若水」哲學。

呢面旗結構、用色簡單，小朋友都畫得出，同時能用寥寥數語概括深邃含義：

意義｜自由、平等、團結、本土
符號｜（憤恨的）眾人、木棉花、海洋

做奴隸有個好主子唔係咩壞事
衰在係好似你呢班支奴 揀主子都要揀個虐待成狂嘅支那 做奴隸都做得衰過人

點解唔可以自己話事做自己嘅主人，係都要做奴隸？

同意三個 symbol 要分開， 我覺得到最後革命旗就大家各自帶自己鍾意嘅款式出去， 反正唔一定要完全統一， 到最後慢慢慢慢就會自然淘汰淨一隻。

將自己嘅命運托負係奴隸主手上，一個唔該就可以賣鳩咗你

究竟有幾撚弱智先會覺得做奴隸無問題

第一, 淺黃淺藍唔一定認同獨立住. 而家搞一支新旗就即係同呢班人割
第二, 用97前嘅香港旗, 新一代無經歷過嘅, 好難對佢有咩認同.
咁不如唔搞好過搞.

屌係啲戇鳩柒毛成日係度講做外國奴隸有問題以為香港可以靠一己之力同支那抗衡嗰下

香港咩實力 唔靠個講人權講自由識善待嘅奴隸主同自己出頭 自己打得贏虐待狂奴隸主？打得贏就唔使做奴隸
做奴隸跟到個識善待嘅奴隸主 一樣可以幸福

英國個system 有冇？

美治咗幾耐? 點解會美治?
波多美治緊，完

英撚好堅持要殖民

咪玩膠，叫榮光旗啦！！！！！！！

究竟係有幾撚弱智先會以為香港靠自己打得贏支那
係嘅話成條國際線都唔使玩啦
同埋當年唔係英國賣香港 當年英國如果死不放手下場就只會好似福克蘭咁要打 而英國一定打唔過支那
仲有另外一個因素影響到就係八九十年代蓬勃嘅大中華主義 嗌民主回歸嗌到震天價響 遺毒延續到依家 就係多撚得你哋呢班死大支那膠唔少

無就唔會有BOT 啦

呢個dgx旗嚟嘅

星=希望/榮光
1粒星=全[香港人]1個共同目標
8角星=重生/醒覺
隱喻=參考獅子山上剪影

另外一個小故事: 耶穌出世個陣，三博士受伯利恆星(一粒8角星)嘅引導，黎到耶誕降生嘅馬槽

豆瓣sor

一星多意 錦spin掂唔掂

英撚出力分化手足

你呢度係答緊問題咩? 無呀
美治咗幾耐? 點解會美治? 你乜歷史都唔睇就喺度鳩吹香港"歸" 美, 完全係不負責任

烏克蘭革命都有上紅下黑嘅戰旗 我覺得上黃下黑仲可以呼應番烏克蘭 尤其香港嘅革命都受到烏克蘭嘅啟發唔少

唔啱聽就五毛

党收買咗好多甩p ac

手足多慮了， 呢一面革命旗目前代表既係香港民族思想同反抗意志， 基於唔割蓆原則， 呢方面我唔係太擔心。

如果去到呢個位， 生死存亡之際大家都係想喺唔同嘅方向盡力， 舉支旗 style 唔啱 feel 都要割香港就真係食得屎唔使抗爭， 直接改做直轄市算， 所以都唔會理嗰啲人。

退一萬步講， 香港獨立支旗都舉咗好多個月， 甚至話本民前係畀我哋所有人都仲要行得前， 到今日相信冇乜邊個 會唔承認佢哋喺呢一場運動入面嘅思想地位..

同埋我都預計現在會出現唔同形式嘅革命旗， 到最後都係會尊重優勝劣汰嘅原則只有最具代表性嘅旗幟會留低。

而家黃黑光復革命旗人氣咁高， 應該睇怕都冇咩懸念， 期待現場會出現一片旗海， 高唱願榮光， 令全世界知道香港人嘅意識形態已經再次進化。

到時萬事小心， 因為唔知共產黨會點樣發癲。

有人支持歸英等如支持殖民? 打完稻草人未?
BOT 民選議會, 民選議會再選首長, 仲殖乜民?

any link, please?

英撚忘記了主子都係虐待狂

英撚冇獨立思考能力

已經俾人賣過一次仲唔醒

[希望係最後一個旗POST] 集各家之成既香港旗，你地覺得點？有意義解說

你條友喺呢個post 入面係咁打稻草人就真係似分化撚喇

新時代 用新嘅旗
香港不屬於任何國家
香港屬於香港

反對獨立個啲五毛係度阻止香港人設計國旗

黃黑旗走對了路

越簡單越好 啲人響應都易啲 臨時土炮畫岀黎都得 廣泛宣傳同留印象都易好多 到時大陸最好比人禁埋呢隻配色

你想唔反抗做支那人，明嘅

呢邊咩事 5毛語言mode

唔俾賣多蒙特波衫，yeah

肯定係靠美

臭英都只係奴隸，唔係主

我唔覺得係多慮, 反而我覺得係你無考慮唔同年紀唔同經歷嘅人嘅感受.

生死存亡之際就更加唔應該做啲有機會多人唔認同嘅事出嚟. 如果你係要" 所以都唔會理嗰啲人", 你自己同中共有咩分別? 光時旗好有問題咩? 睇唔到喎, 根本無必要去花effort 去搞新旗.

"黃黑光復革命旗人氣咁高"? 真係睇唔到, 一兩個post 咋喎. 出咗連登又點呢?

咁獨立咗先囉, 洗乜而家搞?

反對現階段搞旗就5毛? 你又屈得就屈

你又打稻草人. 佢by context 去睇, 點樣睇到佢"想唔反抗做支那人"?

嗰條友喺上面個post 度仲多類似留言, 你可能欣賞吓

真，好易用唔同形式表達，衫又得，生活常用物件又得，越多元化，越可以將支旗植根於深，令人潛意識一望到就知個意義

我屌你老母做咩屈鳩我係大中華？？？要香港獨立又係大中華？？？你係弱智定戇鳩

我冇話過英國當年賣港，只係話做奴隸可以隨時被賣，唔賣只係好運唔啱價，同埋國際線唔等於直接做英國奴隸，你咪撚亂spin

國際線核心應該係打到支那對世界有咩好，而唔係幫香港有咩好。太多人用香港本位黎打國際線，成日話幫香港幫香港，衰啲講句關人撚事。
但講打支那就唔同，係人地嘅切身事。幫香港係打支那嘅手段，但你首先要說服其他人打支那點樣有利世界發展，而唔係對香港有咩好

咩都唔試唔做就唔會有人 falsify 你， 同樣地亦唔會令大家有機會試驗如何思想破局， 就好似由一開始到而家好多抗爭手段都係摸出黎， 都係做實驗， 所以用中共黎形容唔會理執意要割蓆既人既手足， 未免太過。

到時觀察現場便知分曉， 多說無益， 兄弟爬山， 加油。

你點確保個奴隸主會善待你？隨時賣咗你都仲得啦

歷史上用過，不是04年開始。

買枝好出旗

明知試完就有分化嘅問題, 仲走去試, 就唔係兄弟爬山. 有啲分歧大嘅事, 根本應該先唔好搞佢. 要搞都花時間搞啲更具行動性嘅事.

你好明顯就係反英反殖嗰班大支那
如果你有讀歷史就應該知英國絕對唔係會賣殖民地嘅國家 如果唔係都唔會有當年福克蘭
你自己香港勢孤力單又係正支那雞肚底下就一定係點都要搵個強大嘅西方國家做宗主國 咁先可以有人可以抗衡到佢咁強大嘅影響 支那進犯香江嘅時候先可以有人代出頭
所有交易得一方有利永遠都係孤掌難鳴 剩係對泰西諸國有好處對香港無你都唔認同啦係咪
而現時尋求泰西諸國干預庇護的確係最能保障香港利益

覺得光復旗都算係幾成功既文宣
黑白都諗起香港啦
突然轉做黃黑會唔會重加唔有向心力

我buy

英你老母咩幫人奶袋底啦on99

舐都要識得舐 好似你咁舐支就真係舐都舐得衰過人

係香港其中一個本土icon

咁樣唔係同中共冇分別，係同英粉冇分別

唔好老屈手足係中共

因為冇啲反對港獨嘅網軍搞分化

有建國概念都唔代表要收入博物館

成班大支那膠柒毛

打唔過咪交香港俾台灣/美國lo
點解回歸唔係回歸台灣？
英殖打壓咗大中華膠成百年
忽然又聽佢地話？

你基本舉唔出例子證明英國係虐待狂
因為你根本係支那人 偽造歷史愛好者

不如直接獅子山

啲投降派冇當我地係兄弟

依家係你條大支那膠反港獨 仲引埋幾十個柒毛嚟dislike我港英旗proposal

你花時間批判手足多啲

reverse osmosis 技術幾時先成熟呀? 沙地阿拉伯呢啲咁缺水都要去到1999年先用呀

果海水化淡廠於1982年正式關閉及停用。廠房土地於1991年被人以3000萬港元收購

你回答下G，英國唔夠支打，咁有乜資格做宗主國

算罷啦大支那膠柒毛臥底

強大嘅西方國家，唔係臭英喎

大中華都肯支持港獨

英撚就想被殖民

睇到有問題出聲, 有咩問題?

佢邊句舐支？老屈？

打稻草人派無人當你係兄弟就好正路嘅

走去跟虐待狂奴隸主 做奴隸都做得衰過人

左獅鳥右長龍無咩意見，中間朵垃圾花就收皮啦

有建國概念嘅人唔用港英旗

冇辦法

因為通常城市國家都係攞呢隻pattern

英撚攞到passport未？

印巴，非洲，美國，大把

美國獨立戰爭無啦啦架

我個proposal融入咗好濃厚嘅美國元素夏威夷係美帝領土 而且將藍底換做間條底似美帝好多
我都想香港做到夏威夷或者波多黎各

反英反殖就係大中華

你個腦係咪Binary system黎，得1同0？就係識歷史先更加知道英國對殖民地可以點出賣同壓迫。英荷戰爭可以互換領土，印度同美國就係英國點樣壓迫殖民地嘅例子，香港在過去歷史無事只係好運。

而且如果用英國做宗主國搵保護，咁根本哂gas。支那要打，英國九成會同當年一樣縮，福克蘭群島唔縮就係知阿根廷廢，對住支那就縮

524 上街本身都好大分歧， 你不妨考慮下叫大家有分歧唔好做， 全部返去休息。

你覺得會有分化問題， 我認為令到我哋嘅力量更加合眾唯一， 進一步增強己方陣營嘅營聚力， 更加可以達到同國際民眾共鳴既效果。

咁咪一試分高下， 所以請分清楚係件事本身分歧就大， 定係你對呢件事抵觸大。

首先我哋放低情緒化嘅表達先。

可能你冇成為第一個做新嘗試嘅人嘅經驗， 不妨可以參考一下： 通常一個人做一件事其他人係未試過， 好多人就會對呢件事本身有抵觸嘅心態， 覺得咁唔 work， on 9， 但係當呢個人堅持正確， 一路用同一個方式行落去， 只要展示到當中嘅好處， 佢就會發現身後嘅人越嚟越多， 分化嘅問題亦都會因為支持者增加同大家開始習慣而唔再存在。

開新戰線永遠都係咁。

就好似你喺6月9號叫光復香港時代革命， 大把人爭住同你割， 最後因為堅持， 呢句口號成為今日抗爭嘅基調， 呢個口號進入立法會， 連劉細良都改變到佢嘅思維開始叫呢句口號。

更何況未開始做已經有二千幾人認為呢個係一個好主意， 大家都好積極咁佢諗， 呢件事本身就已經喺度帶領大家再次共同合作， 點解唔試下？

如果你話獨立意識會畀人割席， 舉旗嗰啲一早畀人割得一乾二淨， 因為係早期嘅時候旗幟本身已經帶有強烈嘅獨立色彩， 中大搖旗頑抗警暴既前線應該畀人割得一乾二淨， 因為同樣地早期有一班反對暴力嘅淺黃。

冇人割喎， 相反全世界鼎力支持， 淺黃變勇武走在最前線試圖解救理大圍城， 雖然戰績非常慘烈， 但係政治層面奇襲成功， 美國簽署人權民主法案。

支持住所有創新嘅係不割蓆原則， we try whatever shit that works.

泛民熱狗我哋而家都唔割， 大頭 pepe 當時都有人屌嘉年華， 超級人鏈都畀人屌左膠， 一年落嚟試咗三千幾萬樣嘢， 大家都係咁樣齊心走落去， 為支旗會令到大家割蓆削弱運動， 今時今日香港人嘅神經冇咁脆弱。

呢樣嘢同樣地係講畀所有手足聽， 唔好怕畀人質疑你， 如果有創新方法不妨拎出嚟大家討論， 話唔定會撞到啲新嘅嘢出嚟改變成場戰局。

咪撚屈我大中華唔該

我反港獨？
根本歸英係少數派

依家啲後生手足唔係你班老屎忽咁諗ga

香港事實上無可能靠自己抵禦支那進犯 你一係就倒向西方一係就全面擁抱支那

why not

英國科技先進，早啲研究嘛

倒向西方=做英撚？？？？
你個世界觀真係好撚到
仲要未講英國隨時奶埋一份

支那解體，香港獨立，無補充

黃黑黃黃黑

晨早有bc 書都係嗰邊讀過 不過想留底革命見到香港重光 獨立加入盎格魯共榮圈先唔走

睇到港共有問題，你返去屌港共啦，大聲啲

條戇撚鳩根本唔識歷史，淨係知香港以前係點，睇死佢係咩世界史都唔理淨係用香港睇世界咁款

Netflix套紀錄片冇記錯嘅話有提到

not in here
BTW你呢種論調真係好似支那口交部梗不爽咁 英帝殖民世界期間係全球底下犯下各種罄竹難書嘅罪行etc

人地唔講歷史就話人無歷史，人地講歷史就話人數臭人

死奴隸就係死奴隸

當年拱手讓出香港的確係因為打唔過支那 但英國一定唔係自願交的
搵宗主國做保護都係最好搵美帝呢個我認同 所以我覺得要用夏威夷底色都係咁解
英國係其他地方點榨壓殖民地我唔鳩理 總之事實上就係佢對香港好（其實通常對商貿性殖民地eg李家坡都係善待嘅 因為呢類殖民地建立嘅原因唔係為天然資源 而係為做生意 做生意大家一起共榮係雙贏）佢係外面做咩衰嘢講真真係關我哋撚事咩
而佢對香港好我哋就自然會感恩

試完仆咗街你孭?
你用524 去類比根本就係類比錯誤, 上唔上街安唔安全真係可以話"前線決定". 一個人嘅決定, 難聽啲講句, 你要去送頭都好, 都係你自己選擇 (我唔覺得係送頭, 只係比喻), 對大局唔會造成咩大分化. 但旗會.

唔你"你認為令到我哋嘅力量更加合眾唯一" 就得. 你根本係不斷無視上一輩可以因為懷念英屬香港而反對獨立. 亦無視咗真係有淺黃淺藍唔想去掂主權問題. 新旗就只有最hardcore 支持獨立嘅人會buy. 你要搞獨立唔係問題, 但有啲嘢只能做不能說. 亦唔可以對本身算係比較溫和但somehow 都叫同路嘅人選擇性失明.

唔係我無成為第一個做新嘗試嘅人嘅經驗, 而係你咁做係冒收窄自己嘅支持者嘅風險, 而明明有光時旗呢個中間落墨嘅選擇. 你根本無面對呢個高成本低效率問題.

又分化

即係你話"如果成本問題要拆
咁就問下老英做乜唔起逆滲透化淡廠" 係錯啦

咁你叫佢1842年發明核彈就唔使交出香港啦
白痴大支那

香港事實上無可能靠自己抵禦支那進犯

靠英聯邦可以？

英美撚
美帝我都OK

駁唔到又老屈五毛

你叫佢1842年發明核彈就唔使交出香港啦 <- 係囉

隨便Google搵到

BTW 樓上嗰堆全部都關香港撚事
似得你揀奴隸主都揀得衰過人咩好揀唔揀揀個虐待狂

感恩英國
但不感恩革命義士

三十年前，不及六年鐵窗

大中華膠同大英膠有咩分別

根據解密文件，周恩來於1958年1月30日會見英國來訪外使時，託其向英國首相麥美倫轉達，設若英國政府將香港變成自治地區，中國將會視之為「不友善的舉動」。1960年10月29日，時任中華人民共和國華僑事務委員會主任廖承志曾經明言，若英國意圖改變香港政治環境，中國「將毫不猶疑採取積極行動，解放香港、九龍和新界。」共產主義與自由主義在香港「開戰」，結果自由輸給共產，政制改革失敗。

直接啲啦：我係中国人呀hi
做乜要反送中

BTW紅黑好似一直都係烏克蘭極右民族主義嘅配色 個旗本身好似係一個叫right sector嘅組織
利申：我撐極右

改成：老英做乜唔研發逆滲透化淡廠

打完稻草人未?
反對搞新旗支持用光時旗, 都"我係中國人"
你老屈完未?

#1001 有人用比喻答咗你啦

同意喎

清國科技廢

人地美國黑奴都識爭取做自由人啦
你調返轉頭

紅色應該係代表流血 黑色應該係代表黑土 另外亦可能係沿用番舊時反抗軍嘅軍旗 所以以軍旗嚟講有先例可循 我覺得上黃下黑其實冇問題

早知 係有班膠脫唔撚到大支那毒仲係度盲反英

中共幾衰大家都知
不過都要英國呢個仆街配合

邊有極右想做奴隸架

我只係覺得你根本係反英反到上腦.

公安法緊急法當年立嚟係真係為咗保障香港利益免受支那侵犯（67）
係支那征服香港後先將啲法律掉轉槍頭嚟殘害香港利益
法律永遠係好似武器咁嘅雙刃劍
係自己手上可以攞嚟自衛
但去到敵人手上就可以捅穿你脊椎攞你命

配你老母西合幾撚時有配過

反英=大支那
Okok

英國敢對抗阿根廷，但跪支那
你唔覺羞恥我都覺
不過伊二同柴夫人面皮厚

功能組別當年中國阻撚住晒, 肥彭都搞新九組呢仲有.

炮製「新九組」方案
港英早在八五年已提出推行代議政制，並有意在八八年推行立法局直選。當時中英正就香港前途進行談判，在北京反對下，最終到九一年才有直選立法局議席。八九年六四事件後，港人要求更多民主，中英秘密談判後，中方願意增加九一年立法局直選議席，並協議九五年立法局可以「直通車」形式過渡九七。
不過，彭定康在九二年來港接任港督，即推出「新九組」方案，將九個新增功能組別選民基礎擴大到全港市民，當時立法局議員劉慧卿提出反建議，要求在九五年即時普選立法局，但未為彭定康接受，劉只好以私人草案形式提交立法局。當時彭定康估計只要「新九組」方案通過，北京會接受現實，容許「新九組」模式過渡九七，但北京一定不會接受立局普選，結果普選方案在沒有政府支持下被否決。不過「新九組」方案最終亦不為北京接受，更另行成立臨時立法會為九七過渡作安排。

唉 完全block得

絲打有料雖然我都想個設計可以精密返少少
獅子山、八角晨星、刀劍槍砲盾之類feature

試完仆左街咪所有支持者一齊檢討， 不完美可接受囉， 做咩啫？

都係想問你覺得最壞會有咩後果？ 有咩後果係比國安法更癲？ 失去同路人支持？ 失去國際支援？

nothing can get worse.

even 係港獨， 你覺得係 taboo， 出面有人已經呼籲改口號做香港人 建國， 建議你都搵搵佢地遊說下。

香港獨立旗都係個句， 好多人都舉左差唔多一年。

你話淺黃怕主權問題， 而家對家就係用主權嚟壓鳩你， 你仲諗緊要小心規避。 我唔知你有沒留意攬抄所做既野， 其實佢一路都係度向中英聯合聲明同港英時期所延伸出既主權問題進行衝擊， 相信佢好快又會有一舖大既， 你可以試下同佢公開討論一下， 我哋呢邊都係做支旗仔， 遠遠沒佢做得咁優秀。

佢做左咁多野， 我當時淺黃都撐到爆， 英國議員訪港？ 正！ 中英聯合聲明問題？ 查！

香港人唔疑得政府倒台啦， 今日坐小巴全車屌政府屌到仆街， 我叫一句香港獨立啲呀叔呀伯仲話後生仔， 香港靠你地啦咁。

更重要既問題， 而家係 whatever shit that WORKS 唔係玩浪漫抗爭唔係要照顧懷念英屬香港既上一代， 我尊重但我地就快連命都管唔住， 難得大家依然覺得咁樣試可以凝聚到新野， 咪試囉， 佢哋可以用自己方法去懷念去用港英旗 we are totally okay with that.

共產黨就係食住你呢啲成日想搵中庸之道既心態， 你諗諗。

524 見啦， 萬事小心。

你自己睇絲打篇嘢 40年代嘅烏解都係扯住納粹德國衫尾先打得起
後尾納粹被蘇聯滅撚咗 烏解單打獨鬥苦苦支撐 最尾捱咗幾年 去到五十年代全部比史泰霖踩扁曬送曬去西伯利亞
自己對照返香港唔該

阿根廷係同英國差唔多size 大家咁高咁大可以一戰
英國97如果同支那開片嘅話 香港基本會變成8年前嘅北京城咁
日落帝國同我哋係法制底下埋咗咁多防火牆 呢份最後遺產算係咁
記住依家啲防火牆係邊個留低比我哋 又係邊個拆爛

非常好

nothing can get worse? 分化咗一定更worse.
你而家只係焗人贊同你. 而無尊重同路人

唔好打稻草人, 唔係"我"覺得係 taboo, 而係你無面對同路人中存在呢類人呢個事實.
唔好打稻草人, 唔係"我" 要小心規避。我只係唔想自己分化其他同路人
仲有, 你用"攬抄所做" 嘅去講, 根本係偷換概念. 因為佢講聯合聲明, 其實無明言反對中國主權. 即係佢根本無take risk 去做啲帶有分化可能嘅事, 但你個suggestion有.

你嘅"坐小巴" 例子只講咗支持獨立嘅人. 係有支持獨立嘅人存在我無否認過. 我只係講, 而家走去搞旗係會造成不必要嘅分化, 成本高效益低, 光時旗用得好好哋, 睇唔到整新旗會點樣比光時旗更有用.

"浪漫抗爭"? 又打稻草人. 幾時有咁做過? "唔係要照顧懷念英屬香港既上一代", 即係割啦. 光時旗明明係一個好好嘅公約數嚟. 你拎支無人拎過嘅旗, 做唔做到比起光時旗更"凝聚到"都未知. 但你已經割咗"會懷念英屬香港既上一代"啦, 佢哋就唔可以係手足?

而家唔係"我想搵中庸之道", 唔洗又用共產黨嚟打稻草人. 我唔反對人衝唔反對人飲雞尾酒. 呢啲已經唔係"中庸之道". 但點樣去避免分化係我哋需要做嘅事, 唔好屈去"我想搵中庸之道"

我唔係叫人親英定反英, 親好反好, 基於事實根據囉.

應該獅子頭掛支白色旗

咁多個 呢個最靚 最有意思

真係好核突

認同呀香港人一直覺得將港獨擺上枱人地就會唔理香港，所以就自我審查 ，其實咪變相限制言論自由 ，成日講有二百萬黃絲，咁唔通二百萬人立場完全一樣咩，光復香港時代革命夠係港獨口號啦，叫咗咁耐咪又冇事。

以前香港人割鳩咗魚革義士，到而家經歷咗咁多事叫咗咁耐光復香港時代革命都好似仲未知到底爭取緊乜。 有時覺得有部份香港人比中共更驚香港獨立。

梁天琦當時都比屌on9結果證明係佢走得太前，同樣地即使今日唔係所有人唔認同香港獨立，其他人都要堅持落去

我一次革命之前無咩特別觀感 但越讀越多歷史就越親西方

就用住先啦

太陽改做八角晨星得唔得

樓主pin呢個！

旗
係唔洗太複雜
唔洗畫出腸
下下加個 logo 上去好低層次

老老豆豆
似個大肚男人瞓緊沙灘

我外父同大舅都係視光師 我得閒問佢哋攞啲coupon比你

幾好

荷蘭法國咪又係咁

劉慧卿提出在九五年即時普選立法局

肥彭同班英官投反對票

割得

斷章取義完未？
新九組係乜唔見你提？

欺善怕惡

97年之後，已經因斷義絶

97年開唔到拖，今後都無力保住香港

記住777，葉劉最初係邊個扶上嚟

你已經割咗"唔懷念英國嘅手足

嘩你都幾無恥。人唔可以變鬼嘅？
777 葉劉而家仆街都入英國數？
我唔係話英國無問題
但你為咗攻擊英國，會唔會捩橫折曲咗少少？

我割？你又老屈。用光時旗點樣割到“唔懷念英國嘅手足”呀？屈夠未呀你？！

今日局面，英國有一定責任
Good Luck

新九組都只係功能組別，都一樣不能過渡，點解唔全面直選？

極端戀殖換來極端反英

本來係用新九組嚟博可以過渡。唔好用而家上帝視角去講當年，屈完未？

你無理捩橫折曲就認咗佢啦

新九組博可以過渡？根本唔得

佢可以俾香港普選，名留青史，但冇，投咗反對，投棄權都唔肯

肥彭盡咗力，但未去到最高級

原來的直通車安排

中英政府在1984年簽署《中英聯合聲明》，並決定香港於1997年7月1日正式回歸。英國政府亦隨即與中方開始討論有關香港立法局的過渡事宜。在1990年初，英國外相韓達德和中國外交部長錢其琛經「七封書函」進行談判。最終英政府同意中方在《基本法》內，關於香港回歸後第一屆立法會產生辦法的安排，以及確認1991年首次引入18席地區直選議席。

《基本法》在1990年4月正式頒布，在《關於香港特別行政區第一屆政府和立法會產生辦法的決定》中，中方同意為最後一屆立法局設「直通車」。條例表明，1995年產生的立法局，組成方法如符合《基本法》規定，而議員亦願意表明擁護《基本法》，及願意效忠中華人民共和國香港特別行政區，經香港特別行政區籌備委員會確認，便可成為第一屆立法會議員。即是說，95年選出來的立法局議員，本來可以過渡97。

1992年10月，彭定康發表第一份施政報告，提出政改方案，提倡改革立法局的選舉制度。方案在《基本法》裏的灰色地帶添加大量民主成分，務求加快香港民主步伐。此舉引起中方強烈不滿，時任國務院港澳辦主任魯平更直斥彭定康為「千古罪人」，向他下戰書，說：「如果你堅持這樣做，我奉陪到底。」（摘自《魯平口述香港回歸》）

大家咁話

你話“根本唔得”咪又只係繼續用上帝視角去老屈出嚟囉。而家梗係知道唔得㗎

原來的直通車安排

中英政府在1984年簽署《中英聯合聲明》，並決定香港於1997年7月1日正式回歸。英國政府亦隨即與中方開始討論有關香港立法局的過渡事宜。在1990年初，英國外相韓達德和中國外交部長錢其琛經「七封書函」進行談判。最終英政府同意中方在《基本法》內，關於香港回歸後第一屆立法會產生辦法的安排，以及確認1991年首次引入18席地區直選議席。

《基本法》在1990年4月正式頒布，在《關於香港特別行政區第一屆政府和立法會產生辦法的決定》中，中方同意為最後一屆立法局設「直通車」。條例表明，1995年產生的立法局，組成方法如符合《基本法》規定，而議員亦願意表明擁護《基本法》，及願意效忠中華人民共和國香港特別行政區，經香港特別行政區籌備委員會確認，便可成為第一屆立法會議員。即是說，95年選出來的立法局議員，本來可以過渡97。

1992年10月，彭定康發表第一份施政報告，提出政改方案，提倡改革立法局的選舉制度。方案在《基本法》裏的灰色地帶添加大量民主成分，務求加快香港民主步伐。此舉引起中方強烈不滿，時任國務院港澳辦主任魯平更直斥彭定康為「千古罪人」，向他下戰書，說：「如果你堅持這樣做，我奉陪到底。」（摘自《魯平口述香港回歸》）

我幾時有捩橫折曲過？
無，所以你又老屈

提倡-》支不滿-〉照推

Agger到時候獨立咗再公投都未遲

講係咁講
但港英旗一路都有慣性收視，唔早啲傾一面有共識嘅新旗，同積慮認受性丶共同回憶，到時公投一定輸，你睇澳洲，紐西蘭就知，尤其係紐西蘭，推面玩膠同紐英旗1on1必然輸

英撚起初一定用冇代表性，歷史，用住港英旗先，打壓新旗嘅誕生，真係咁做就扼殺咗其他可能嘅旗織

其實你知唔知咩叫英聯邦香港獨立左都可以同英國傾加入英聯邦， 外交策略來的，如果加入左就唔係獨立，咁澳洲，紐西蘭， 加拿大呢d 係咩野？

口叫獨立之餘， 都要有真正獨立的視野， 了解成國之後， 點樣在國際上打交道

入英聯邦ok
但米字就不了

國安法嘅核心爭議係如何定義國家同執政黨之間嘅關係

唔學金管局嘅紫色
高貴/自由

中左六合彩先諗點洗啲錢啦

加隻鳳凰浴火重新好過粒星

光復香港 時代革命
本來就係獨立派嘅口號 而家人人叫已經證明左原本嘅意義唔係咁重要

你知唔知點解唔同嘅人要學唔同嘅野
因為一個人學到嘅野係有限 學習唔同嘅野就可以互相提點
有班人學過相關歷史走出嚟同你講有問題咪大家一齊傾
乜撚野因為正常人唔識所以無問題？不學無術又唔識尊重你不如反屋企自己同自己討論啦

得半朵 我覺得個feel係凋落的洋紫荊

似球隊

咁點解要平面?
我覺得唔能夠將攬炒團隊嘅logo 放落國旗到
團隊唔等於香港國

藍色真係接受唔到 真係勾起黑警
近海呢個特質唔重要
隻藍死氣沉沉咁 唔舒服望落
典唔典雅好主觀

再者黃黑旗不論比喻黎明
定係black-bloc 武裝
都呼應梗榮光

國家始於革命
而最後得到嘅榮光就蘊含住
民主自由民族嘅嚴
唔覺得有錯

一刀兩斷

好肉酸

藍白啦

設計既野無分對錯
睇法唔同姐，都只係拋磚引玉
比大家一齊討論下

問題係個口號本身獨味唔係講到明

原則上其實唔係唔得，只不過要點樣做到強調獨立性就唔係一件易事。

上面已經有人將重點放哂係同英國嘅關係，甚至話要認英國做宗主國，我話香港人要嘅唔係英聯邦唔係反對打入英聯邦，而係強調返重點唔應該係英聯邦，而係港獨，而唔係好似有件戇鳩仔咁係都話要做英國奴隸

打not bad要你幾多時間？

前車可鑑呀弱智

其實來來去去幾條友啫

自己諗一諗光復同埋革命兩個字
歷史上係指乜嘢

群眾意見整合

[屌拿星]枝黃黑旗你地鍾意有星定冇星

票數支持： 768 + 3092 = 3860

有無人覺得支黃黑旗好能㭍？

票數支持：416 + 1497 = 1913

不如就用上黃下黑旗啦

票數支持：3148
票數反對：194

支持使用新旗幟總票數： 8921
反對使用新旗幟總票數： 194

你可以開 post / TG Poll 搜集民意試試， 如果啲一定數量人真係有好似你咁嘅諗法佢哋一定會開 post 講， 你喺呢度表達自己意見嘅 visbility 太低， 得我同個別幾個手足睇到， 建議多啲做游說工作， 搜集下其他人嘅意見再加以整合， 只要形成新嘅主流， 群眾就會有多一個角度進行考慮。

你而家嘅理據太薄弱， 冇辦法由人群當中導出有效輿論， 唔係話我唔尊重你嘅意見， 如果我唔尊重嘅話我就講都費事同你講。

有手足懷念英治時期， we are totally okay with that， 你唔可以話我哋唔照顧佢就係割， 割嘅定義係對方唔承認我哋係手足， 如果到最後佢哋尊重我哋所做所諗， 或者冇因為咁而退出運動而係大家平衡咁走落去， 咁就已經係共融。

就好似同樣地喺現場會出現香港獨立旗， 係咪代表一班唔支持獨派嘅淺黃就會完全停止抗爭同埋批鬥揸獨立旗嘅人？ 我唔見有咁既情況。

抗爭之下， 我地做每一樣野都冇辦法完全照顧所有黃色光譜嘅手足， 你強調文字旗係一個兩者之間最避重就輕既選擇， 但係香港獨立旗嘅出現無被割蓆就已經係最好嘅證明。

同樣地如果佢哋咁介意呢樣嘢， 光復香港旗其中一個最重要嘅 interpretation 就係直接符號化香港人精神呢樣野， 有整合抗爭之效， 達到強力嘅國際媒體宣傳效果同整合人心/國際力量既作用。

以下係之前我寫個一個更加詳盡嘅相關解釋點解唔建議用文字旗：

其實我都有諗過， 光復香港旗， 香港獨立旗都係利用文字表達訊息嘅旗幟， 如果旗幟係純顏色， 純 symbol 既話其實可以同我哋呢場運動建立更加深切嘅直接連繫， 呢個就係點解一般國旗或者軍旗唔會有任何文字嘅原因。

由文字建立心理聯繫同連結唔同既概念需要較大嘅成本， 因為人腦處理文字嘅速度比符號慢六千倍， 利用簡單嘅 stimuli 如顏色連結深層含義， 能夠極大咁簡化所需嘅成本， 易更加容易牽動情緒。

通俗地講無論係講任何一個語言嘅人， 定係還是呢面期出現喺國際媒體面前， 一見到呢兩隻顏色， 不用多解釋就會即刻諗起香港人同抗爭。

要令到全世界一諗起香港就唔會諗起嗰支紅色抽氣扇旗， 而係光復革命旗， 諗起革命旗就會諗起香港人嘅堅毅同埋勇氣， 令到我哋嘅感召力變得更加強大， 就係靠呢啲。

呢個已經成為國際戰線下既香港人身份登陸戰其中一個分支。

你先去搜集， 整合民意， 再一次過回應我。

得你一個咁睇力量太少， 係支持者咁大嘅基數之下就算真係比你說服到我， 你乜嘢都唔會做到。

___

另外可以睇睇呢篇做例子：
24/5 唔想再聽到五大訴求缺一不可呢句嘢

票數支持：2212
票數反對：121

意義明顯，同利用當中字嘅潛在歧義做成模糊嘅各自解讀，從而團結黃色光譜上唔同嘅人，當中嘅分別自己諗一諗

呢到就幾條友，但連幾條友都搞唔掂，出到去就會造成更大分歧，會越黎越多人重點錯置

前你老母車 香港無就無啦支那柒毛p狗

我一分一秒時間都係咁寶貴 就算要用都唔係用係你呢啲支那人身上

支那豬收撚皮啦

LOL估唔到連登真係被滲透得咁犀利可以成10個支那人睇成蝗語

將我哋香港同班死黑鬼睇齊？

Ching打縮寫好型好想學你 實好多女埋身

女就唔撚使 我taken 但起碼我唔會似你呢類唔識睇英文嘅支那人 人打英文縮寫你當支語辦

班戇鳩柒毛係以為澳紐仲係英國殖民地嘅級數
即使真係非獨立嘅領地 英國都係極尊重人哋自主權 例如bvi/channel island嗰類

historical heritage識唔識
澳紐照樣大一大張米字旗掛左上角
香港屬於香港 但照樣可以用米字旗同皇冠
唔該唔好忽視英國對香港帶嚟嘅貢獻 同佢哋至少為香港拖咗廿年時間嘅事實

算啦你唔知咩叫historical heritage同你講都嘥鳩氣

柒到

入盎格魯共榮圈嘅前提就係要獨立唔獨立根本無可能入到
我親英歸根究底都係因為我撐獨立 獨立後一定要盡快搵西方保護國認頭 否則勉強打得過第一波都打唔過第二波
詳情睇車臣grozny

thz bro

無人好似你咁有水晶球
立法嗰陣無人知過渡唔到
同要求英國1842年研發核彈嘅邏輯一樣

佢推咗咪親手拆毀為直通車而作嘅努力

其實入盎格魯共榮圈係同獨立毫無衝突反而獨立一定係入圈嘅必要前設條件
如果唔獨立係一定無可能入到
所以我其實都係撐獨立
盎格魯共榮圈只不過係攞嚟保障獨立 要攞佢嗰個北約共同防衛軍事安全網

[拋磚] 呢個點睇 歷史based design 左至右順時序
藍色代表開埠到九七英治
黑色代表港共黑暗歲月
黃色代表光復
其實我覺得可以繼續用洋紫荊代表香港 純粹唔用抽氣扇

佢係照推新九組喎

將英國擺到高過香港，乜居心

黑/深藍 = 速龍
深綠 = 防暴
藍=藍衫狗

要內部清洗咗班一邊揸BC準備著草，一邊踩黃黑旗，吹奏港英，反對獨立嘅偽手足先

三色都靚

不如好似西班牙咁三色，藍白藍

講到清洗你就一定係支那柒毛內應當成場運動主調都係和而不同嘅時候你就終於露咗底喇p牌狗

廢中返現代好嗎？

你咪一樣係支那人

龍=九龍
獅=獅子山
Logo=維港、帆船
都係代表到香港

奶下英就會自動變白咩
天真

*党開咗好多p牌ac

你自己話要為奴架

錯嘅係全世界

唔一定要白先做到英聯邦無知的支那p狗

所以一直話港英旗先係最經典 係有班唔知係真係大支那膠定人民幣柒毛嘅p牌狗係度亂吠

收撚皮拉3支那柒毛p狗

歷史嘅嘢留返歴史
港英旗成為歷史，係英國自己造成
唔好同我講乜感恩論

97前英國啲洗腦教育真係勁

糞青讀下歷史好嗎？

但係d皇冠

英聯邦≠高於香港
各成員國係平等的

有人支持歸英就等如支持殖民

你要歸英自己歸飽佢，咪群埋獨派呢邊

係 就係因為連登比你呢班支那柒毛滲透咗

又拎啲個別成功例子，選擇性失明失敗例子

你試下叫美國做返英國領地先
睇下肯唔肯

97年我仲啜緊握老母lin頭幼稚園都未夠稱報名
只有最無知嘅支那人先會講得出歷史嘢歸歷史嘅講法

用返黃龍旗滿意未？
自古以來乜乜乜？

唔係一個問題
歷史heritage嘅嘢就算獨立咗都唔一定要刪
澳紐都仲用緊皇冠同米字旗

搵日落做保護國，第一波都唔使打就開城獻降

乜鳩野圖案都冇就最好, 完全冇根據由頭黎過

上黃下黑似示威者個look 幾正

你終於露咗底證明你係大支那柒毛p狗
死返支那啦

支那警告咗唔受新九組，點會唔知

魯平更直斥彭定康為「千古罪人」，奉陪到底

咁你仲同我搏新九組可以過渡

日落帝國係北約成員
有人掂佢啲領土成個北約歐盟都要做嘢
集體防禦安全網識唔識
其實最主要係想要美帝做保護國 不過佢未必肯收多一個關島所以都係唯有用呢個方式入安全網

邊撚度有警告過

當大家爭取獨立你係度吹英

甩P個啲半必有P牌咁黃
大把五毛甩咗P

攞成個支那咁大橫跨兩大洋嘅美帝同香港比
自大且唔知
嗰啲小島係真係同香港有可比性先可以攞出嚟做例子

你永遠唔係白種人
投咗英國國會議員未？

*P牌嗰啲明顯無會然咁黃
大把柒毛係P

人地個面冇米字旗架

英省支那狗x10000

文盲 都講咗唔撚係白種人先可以入英聯邦
唔希望有機會投
投咗嘅話代表我已經著草超過一年

你研發時光機啦
體驗下山區木屋

支那柒毛p狗×100000000

梗係要移除

獨立同加入英聯邦係無衝突而且相輔相成

澳紐還澳紐，人地英人後代

香港就一定要刪減米字

你拎返黃龍同旭日旗入嚟啦

得啦知你搞緊分化，指出你有咩錯就得啦

“有人支持歸英就等如支持殖民”？你又無理據老屈，外加對他人理據選擇性失明

我扮緊你咋，模擬英國小粉紅

你估英國想回收你件垃圾咩
有辱國格

你失明牙

有無警告都好, 新九組只係喺之前傾好嘅rules入面搵灰色地帶，中國ban就係中國錯。全直選就係英屬香港政府violate 傾好嘅嘢。條友咁都去故意混淆之後走去插英國

你係甩p入面最藍個件

加入英聯邦係唔需要加米字旗

歡迎失明然後老屈我五毛

又tag錯

你係支那柒毛p狗

都唔係tag錯，你回緊佢，我順住條thread去回post啫，唔係咁回的話，可以搞到好多條threads，人哋睇就難跟

咁傾個好啲嘅rules囉
做唔到已經無資格再留係國旗上面

你自己就係失明嗰個真柒毛

但我怕條柒毛p睇唔到LOL so9sad
BTW thx for coming along

英省支那移民
藍扮黃

好心咪開分身啦

反對你就藍？你又老屈

唔洗理佢
尋晚吠到依家

你失智

分身？你屈完未？
你不斷打稻草人不斷老屈，係咁用五毛常用詭辯法又點？

你朋友都老屈我啦
互屈啫

你贊成我呀？你可能又被佢屈你係分身㗎啦

叫黑麥吠少陣啦
冇停過

驚閪

你老屈咗成晚五毛啦

你又屈人係我朋友。兩個都覺得你有問題嘅人就係朋友？中共式敵我二分法？

而且佢反對你嘅嘢，同我反對你嘅嘢，根本唔同

我幾時邊度話你係五毛？
呢度你係老屈我屈你係五毛。你屈完未？

國與國之間平等，但都under聯邦共主

多謝你還我清白喎

我無指你係五毛，唔等如你係定唔係五毛。你呢度又打稻草人

唉sosad
忍唔住覆佢

+1

佢明顯係大支那柒毛p狗一隻

就算係真我同佢係朋友關你撚事咩

口痕搵狗餅咬，唔好咬人

pepsi

英省五毛畜

佢咁嘅邏輯明顯係柒毛🤦🏻‍♂️從一件柒毛可見大支那餘毒之深

你老屈完人未？
玩完name caliinge未？

個聯邦共主係無實際權力嘅立憲虛君各成員國實際上係完全獨立自治
好心做大支那柒毛都至少讀返啲基本政治常識

但你無黎拉更認做虛君之下做咩？？？？

唔要旗呀

Hehe 好型 你係咪啲顯示卡都要打做顯卡個啲

似乎支那仔你唔係好明喎
個個笑緊你個傻鳩打幾個字都懶
柒左就學你啲縮寫縮翻埋啦

利申 淨係見過你個大陸仔打nbnb

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

唔要星, 加隻火鳳凰

中文同英文嘅縮寫用法唔同
支那臭雞唔撚識英文就認撚咗佢罷啦英文咁差仲想學人食洋腸

驚乜
隻 PEPE 都俾我地用到變好嘢

用木綿花樹做徽號
共狗成日想整走啲樹

有道理 雖然我哋呢邊好多都係極右

唔上定要上下擺， 畫斜線做三角唔好咩？

絲打識貨，我最鍾意木棉樹木棉樹又叫英雄樹，拎黎用一流

其實就係靠右派先至connect到Trump

唔好嬲啦nb 柒左咪認囉咪改囉 你咁樣個人點進步呀nb仔

講咁耐冇人放本身張圖
小畫家畫咗個
冇用到純黑色，用咗隻淺少少嘅黑

其實最底加埋藍會唔會好少少 可以代表舊有既香港 而亦到我地既價值所在

隻黃色揀隻soft啲好唔好
依家望得唔舒服

我覺得可以加個日出，表示經過無數黑夜迎來日出

唔好嬲啦支那雞 唔識英文咪認柒囉 你咁樣啲英文點進步點食洋腸呀支那雞

唔錯 有自護感覺

月同星唔要

係咪冇乜水平既大陸仔冇乜道理就中意人身攻擊

啲水平真係 翻支那打下nb打下飛機算啦真心

唔好再死撐啦 鄧你柒呀

電話手畫。。。

係咪冇乜水平既支那雞唔識睇英文就中意人身攻擊
啲水平真係咁嘅英文水平躝翻支那做外圍綠茶婊接待下啲幹部書記算啦真心
唔好再死撐啦 戥你柒呀
連個戥字都唔識打 仲到你唔認係支那雞

我一向以親英美極右為榮

其實PCCW同MTR制服都係啦
雙色一定成日撞

樓豬投票結果係點，追咗陣post好似都無乜方向

黃黑
黃黑白星
黃黑獅子影
黃黑獅子影白日
人人人人人

好似係普通黃黑領先

隔離又投緊

方向正確

除咗以上概念，加多一個抽象概念，香港同歐英美關係更趨緊密
白芒星 = 美國
黃星圈 = 歐盟
白芒星 = 英國

英美其實右極有限
講到右，強國遠遠拋離美帝

以前係
但係大概係十年前10年代開始有極右resurgence
英國脫歐、美帝阿侵伯、反移民主義、高盧龐大媽同巴西扑索嘢落嗰堆

幾時都係港英旗好

簡單直接

點睇 劣整

Love it

黃同黑對香港人既意義係黃絲同black bloc先有
但係呢兩野根本唔係香港專利
周圍都用緊呢d黎抗爭
除非香港既核心價值就係革命抗爭
唔係點解要用黃黑

粒星成個Amazon 咁

好靚
岩啦 食住個勢 響應返中英聯合聲明先

又或者代表 好多海外國家共同守護呢片港口
Guardian stars

就算唔用旗 攞黎做章都正
自印 聯係啲軍褸先

支持簡潔先最有力量

唔錯

好難對支旗有認同感，
無任何代表倒香港歷史嘅符號，
純黃黑色放落邊個國家都用得。

Tui

差佬都未搞掂，憲法政制未諗，諗咩旗.....

打贏左先慢慢揀咩款啦
黃黑真係好撚柒

因為你衣家正正就係活在歷史之中
2019/2020 將來就係歷史

btw歐洲啲紅白藍都有代表革命

你有無帶個腦諗野架7頭紅圍兵老屈話自己英國撚？
收皮吧啦on9仔 想做鬼佬下世投胎先啦

上藍下白中間18粒黃星果支最靚
不過現階段討論真係ff得好緊要

好靚啊

笑左 I was thinking that looks familiar...

你就算有腦都未曾用過佢諗嘢啦我知你好撚恨我本bc不過都係等你下世投胎先啦

革命都未成功就喺度搞國旗，其實係咪有五毛別有用心搞分化？

呢類post要警惕

國徽用呢個design好似好過國旗

我準備轉icon la

1. 唔係國旗
2. On9仔上時事台連我都想屈毛係咪想收皮？

自己爬文啦碌柒

你張相咪來自呢個post

太簡單

抽氣扇屌你老母

藍白 定 黃黑呀依家

求撚旗
旗名都諗好埋
咁國家名係咪要求撚

冇人舉大家設計嘅旗，係咪當大家係condom？如果527我見唔到一百種旗，我正式宣布場運動已死

最後，光復香港 時代革命

好靚，簡單又靚

用你老母啊 血紫荊啊

真心覺得呢個好靚推呢個

Nb

黃黑旗我有少少idea
將HK兩個字母拼埋一齊
似山上面黎明來到日出🌅🌄放射出嚟嘅光線
亦有D似獅子山射激光嗰幅圖
細心睇會睇到HK兩個字母